2000	0.254968881607	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,2) q(46,1) q(6,3) q(23,4) q(20,5) q(15,6) q(8,7) q(10,8) q(37,9) q(1,10) q(45,12) q(50,11) q(38,13) q(30,14) q(44,15) q(40,16) q(21,17) q(36,18) q(49,19) q(13,20) q(27,21) q(14,22) q(35,23) q(18,24) q(47,25) q(2,26) q(26,27) q(7,28) q(34,29) q(43,30) q(29,31) q(39,32) q(41,33) q(9,34) q(4,35) q(31,36) q(48,37) q(11,38) q(16,39) q(22,40) q(24,41) q(3,42) q(32,43) q(25,44) q(19,45) q(42,46) q(5,47) q(33,48) q(17,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.260s (Solving: 0.13s 1st Model: 0.13s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.250s
2001	0.166674137115	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(26,1) q(32,2) q(21,3) q(41,4) q(49,5) q(34,6) q(14,7) q(39,8) q(35,9) q(33,10) q(24,11) q(3,12) q(29,13) q(8,14) q(5,15) q(2,16) q(46,17) q(11,18) q(20,19) q(37,20) q(10,21) q(36,22) q(7,23) q(22,24) q(28,25) q(25,26) q(23,27) q(13,28) q(9,29) q(40,30) q(31,31) q(4,32) q(48,33) q(42,34) q(47,35) q(38,36) q(15,37) q(30,38) q(44,39) q(27,40) q(18,42) q(50,41) q(16,43) q(12,44) q(19,45) q(43,46) q(1,47) q(17,48) q(6,49) q(45,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.169s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.03s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2002	0.240926980972	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,2) q(47,1) q(24,3) q(14,4) q(8,5) q(22,6) q(1,7) q(38,8) q(27,9) q(42,10) q(18,12) q(50,11) q(6,13) q(15,14) q(10,15) q(44,16) q(16,17) q(32,18) q(34,19) q(37,20) q(21,21) q(12,22) q(46,23) q(49,24) q(45,25) q(30,26) q(35,27) q(39,28) q(48,29) q(11,30) q(40,31) q(17,32) q(2,33) q(31,34) q(5,35) q(9,36) q(26,37) q(43,38) q(41,39) q(19,40) q(25,41) q(13,42) q(4,43) q(20,44) q(33,45) q(28,46) q(7,47) q(3,48) q(23,49) q(36,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.271s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.12s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.270s
2003	0.241266012192	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,2) q(43,1) q(23,3) q(29,4) q(7,6) q(50,5) q(24,7) q(35,8) q(39,9) q(19,10) q(27,11) q(49,12) q(9,13) q(42,14) q(38,15) q(48,16) q(32,17) q(10,18) q(33,19) q(25,20) q(47,21) q(5,22) q(13,23) q(17,24) q(44,25) q(8,26) q(3,27) q(12,28) q(18,29) q(28,30) q(6,31) q(31,32) q(46,33) q(20,34) q(37,35) q(40,36) q(45,37) q(1,38) q(36,39) q(11,40) q(26,41) q(4,42) q(16,43) q(22,44) q(15,45) q(41,46) q(34,47) q(2,48) q(21,49) q(30,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.202s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.07s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
2004	0.19759106636	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,2) q(26,1) q(37,3) q(2,4) q(27,5) q(41,6) q(39,7) q(23,8) q(17,9) q(20,10) q(14,11) q(4,12) q(40,13) q(5,14) q(43,15) q(21,16) q(12,17) q(38,18) q(1,19) q(32,20) q(47,21) q(6,22) q(22,23) q(45,24) q(10,25) q(44,26) q(24,27) q(34,28) q(42,29) q(11,30) q(8,31) q(28,32) q(33,33) q(3,35) q(50,34) q(25,36) q(7,37) q(49,38) q(46,39) q(19,40) q(31,41) q(13,42) q(36,43) q(30,44) q(18,45) q(48,46) q(35,47) q(9,48) q(29,49) q(15,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.186s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2005	0.153486013412	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(4,2) q(30,1) q(15,3) q(19,4) q(32,5) q(40,6) q(12,7) q(22,8) q(34,9) q(10,10) q(48,11) q(38,12) q(35,13) q(27,14) q(36,15) q(8,16) q(41,17) q(37,18) q(17,19) q(1,20) q(14,21) q(11,22) q(5,23) q(20,24) q(29,25) q(44,26) q(13,27) q(39,28) q(45,29) q(2,30) q(7,31) q(33,32) q(28,34) q(50,33) q(42,35) q(21,36) q(16,37) q(26,38) q(49,39) q(9,40) q(6,41) q(3,42) q(46,43) q(43,44) q(18,45) q(23,46) q(25,47) q(31,48) q(24,49) q(47,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.143s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2006	0.155427932739	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,2) q(30,1) q(25,3) q(40,4) q(44,5) q(37,6) q(27,7) q(1,8) q(13,9) q(9,10) q(29,11) q(46,12) q(41,13) q(22,14) q(32,15) q(14,16) q(7,17) q(3,18) q(43,19) q(15,20) q(8,21) q(47,22) q(34,23) q(2,24) q(38,25) q(49,26) q(18,27) q(11,28) q(36,29) q(12,30) q(33,31) q(35,32) q(19,33) q(48,34) q(24,35) q(45,36) q(4,37) q(31,39) q(50,38) q(16,40) q(42,41) q(26,42) q(5,43) q(17,44) q(39,45) q(20,46) q(6,47) q(23,48) q(28,49) q(10,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.145s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2007	0.214605808258	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(8,2) q(16,1) q(46,3) q(39,4) q(26,5) q(14,6) q(1,7) q(17,8) q(23,9) q(40,10) q(34,11) q(29,12) q(41,13) q(24,14) q(22,15) q(19,16) q(42,17) q(10,18) q(7,19) q(33,20) q(48,21) q(11,22) q(45,23) q(5,24) q(36,25) q(44,26) q(47,27) q(27,28) q(15,29) q(35,30) q(9,31) q(4,32) q(31,33) q(37,35) q(50,34) q(20,36) q(49,37) q(38,38) q(12,39) q(2,40) q(32,41) q(6,42) q(28,43) q(3,44) q(21,45) q(43,46) q(13,47) q(30,48) q(18,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.222s (Solving: 0.08s 1st Model: 0.08s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.210s
2008	1.06769990921	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,1) q(31,2) q(3,3) q(17,4) q(11,5) q(32,6) q(22,7) q(16,8) q(18,9) q(35,10) q(4,11) q(36,12) q(41,13) q(37,14) q(45,15) q(27,17) q(50,16) q(23,18) q(46,19) q(15,20) q(42,21) q(6,22) q(13,23) q(43,24) q(7,25) q(20,26) q(47,27) q(2,28) q(33,29) q(9,30) q(49,31) q(21,32) q(1,33) q(48,34) q(34,35) q(19,36) q(44,37) q(39,38) q(10,39) q(28,40) q(38,41) q(5,42) q(30,43) q(40,44) q(26,45) q(24,46) q(14,47) q(8,48) q(29,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.046s (Solving: 0.91s 1st Model: 0.91s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.040s
2009	0.338937044144	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(26,2) q(50,1) q(37,3) q(14,4) q(34,5) q(25,6) q(38,7) q(46,8) q(17,9) q(27,10) q(3,11) q(45,12) q(7,13) q(20,14) q(10,15) q(44,16) q(4,17) q(32,18) q(40,19) q(33,20) q(23,21) q(5,22) q(41,23) q(24,24) q(22,25) q(48,26) q(31,27) q(13,28) q(9,29) q(39,30) q(1,31) q(47,32) q(19,33) q(12,34) q(8,35) q(29,36) q(35,37) q(28,38) q(42,39) q(2,40) q(15,41) q(21,42) q(6,43) q(11,44) q(16,45) q(30,46) q(43,47) q(36,48) q(18,49) q(49,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.328s (Solving: 0.19s 1st Model: 0.19s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.320s
2010	0.440099954605	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,1) q(23,2) q(25,3) q(30,4) q(37,6) q(50,5) q(31,7) q(7,8) q(17,9) q(42,10) q(39,11) q(8,12) q(10,13) q(26,14) q(34,15) q(14,16) q(20,17) q(47,18) q(35,19) q(11,20) q(36,21) q(40,22) q(16,23) q(5,24) q(2,25) q(32,26) q(9,27) q(13,28) q(18,29) q(44,30) q(1,31) q(3,32) q(27,33) q(43,34) q(48,35) q(12,36) q(41,37) q(49,38) q(46,39) q(19,40) q(29,41) q(22,42) q(38,43) q(28,44) q(45,45) q(33,46) q(4,47) q(15,48) q(24,49) q(6,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.446s (Solving: 0.31s 1st Model: 0.31s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.440s
2011	0.178412914276	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(10,1) q(33,2) q(22,3) q(24,4) q(29,5) q(2,6) q(44,8) q(50,7) q(38,9) q(16,10) q(25,11) q(34,12) q(8,13) q(18,14) q(5,15) q(1,16) q(47,17) q(45,18) q(31,19) q(23,20) q(46,21) q(19,22) q(14,23) q(42,24) q(17,25) q(13,26) q(43,27) q(12,28) q(4,29) q(32,30) q(30,31) q(6,32) q(41,33) q(39,34) q(21,35) q(36,36) q(7,37) q(49,38) q(40,39) q(20,40) q(48,41) q(9,42) q(15,43) q(27,44) q(3,45) q(35,46) q(28,47) q(11,48) q(37,49) q(26,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.184s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2012	0.18224811554	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(4,2) q(39,1) q(31,3) q(48,4) q(37,5) q(14,6) q(18,7) q(21,8) q(42,9) q(22,10) q(38,11) q(32,12) q(43,13) q(5,14) q(11,15) q(47,16) q(10,17) q(28,18) q(36,19) q(3,20) q(45,21) q(2,22) q(7,23) q(19,24) q(34,25) q(44,26) q(27,27) q(20,28) q(8,30) q(50,29) q(46,31) q(35,32) q(49,33) q(24,34) q(33,35) q(9,36) q(41,37) q(12,38) q(25,39) q(1,40) q(16,41) q(30,42) q(40,43) q(29,44) q(15,45) q(23,46) q(6,47) q(17,48) q(13,49) q(26,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.172s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.170s
2013	0.306575059891	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(11,2) q(37,1) q(8,3) q(30,4) q(20,5) q(23,6) q(15,7) q(35,8) q(21,9) q(38,10) q(31,11) q(34,12) q(4,13) q(17,14) q(25,15) q(2,16) q(49,17) q(41,18) q(32,19) q(27,20) q(3,21) q(10,22) q(47,23) q(43,24) q(39,25) q(28,26) q(45,27) q(9,28) q(22,30) q(50,29) q(18,31) q(26,32) q(29,33) q(7,34) q(1,35) q(19,36) q(48,37) q(12,38) q(6,39) q(46,40) q(36,41) q(42,42) q(44,43) q(13,44) q(16,45) q(14,46) q(24,47) q(5,48) q(33,49) q(40,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.304s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.18s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.300s
2014	0.357116937637	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(10,1) q(30,2) q(43,3) q(35,4) q(28,5) q(45,6) q(11,7) q(26,8) q(8,9) q(42,10) q(3,11) q(25,12) q(29,13) q(17,14) q(1,15) q(12,17) q(50,16) q(38,18) q(46,19) q(39,20) q(9,21) q(13,22) q(21,23) q(34,24) q(2,25) q(19,26) q(48,27) q(40,28) q(18,29) q(32,30) q(36,31) q(22,32) q(44,33) q(4,34) q(6,35) q(37,36) q(20,37) q(5,38) q(33,39) q(47,40) q(14,41) q(27,42) q(49,43) q(16,44) q(41,45) q(7,46) q(31,47) q(23,48) q(15,49) q(24,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.356s (Solving: 0.22s 1st Model: 0.22s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.350s
2015	0.229113101959	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(32,1) q(42,2) q(36,3) q(46,4) q(26,5) q(14,6) q(33,7) q(17,8) q(13,9) q(16,10) q(30,11) q(7,12) q(4,13) q(1,14) q(37,15) q(31,16) q(10,17) q(18,18) q(47,19) q(25,20) q(9,21) q(34,22) q(5,23) q(22,24) q(45,25) q(39,26) q(41,27) q(35,28) q(40,29) q(48,30) q(23,31) q(3,32) q(49,33) q(19,34) q(24,35) q(6,36) q(27,37) q(11,38) q(38,39) q(21,40) q(44,41) q(20,42) q(15,43) q(28,44) q(12,45) q(2,46) q(8,47) q(43,49) q(50,48) q(29,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.237s (Solving: 0.10s 1st Model: 0.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.230s
2016	0.879617929459	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(10,2) q(19,1) q(31,3) q(38,4) q(22,5) q(8,6) q(30,7) q(28,8) q(47,9) q(9,10) q(21,11) q(16,12) q(20,13) q(27,14) q(39,15) q(35,16) q(29,17) q(12,18) q(41,19) q(46,20) q(48,21) q(1,22) q(32,23) q(2,24) q(3,26) q(50,25) q(43,27) q(11,28) q(18,29) q(44,30) q(4,31) q(6,32) q(15,33) q(49,34) q(36,35) q(7,36) q(42,37) q(25,38) q(14,39) q(24,40) q(26,41) q(23,42) q(33,43) q(40,44) q(17,45) q(13,46) q(5,47) q(34,48) q(37,49) q(45,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.937s (Solving: 0.80s 1st Model: 0.80s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.930s
2017	0.49107003212	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,1) q(17,2) q(34,3) q(18,4) q(49,5) q(36,6) q(43,7) q(37,8) q(48,9) q(4,10) q(19,11) q(32,12) q(20,13) q(24,14) q(3,15) q(5,16) q(23,17) q(45,18) q(42,19) q(16,20) q(39,21) q(27,22) q(25,23) q(8,24) q(22,25) q(47,26) q(2,27) q(28,28) q(30,29) q(11,30) q(44,32) q(50,31) q(10,33) q(38,34) q(33,35) q(26,36) q(40,37) q(1,38) q(31,39) q(6,40) q(12,41) q(9,42) q(21,43) q(35,44) q(13,45) q(41,46) q(46,47) q(7,48) q(29,49) q(15,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.482s (Solving: 0.35s 1st Model: 0.35s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.470s
2018	0.152792215347	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,2) q(50,1) q(46,3) q(27,4) q(11,5) q(15,6) q(31,7) q(33,8) q(36,9) q(30,10) q(24,11) q(3,12) q(23,13) q(44,14) q(9,15) q(21,16) q(17,17) q(35,18) q(20,19) q(2,20) q(49,21) q(41,22) q(38,23) q(45,24) q(1,25) q(18,26) q(5,27) q(39,28) q(19,29) q(32,30) q(29,31) q(48,32) q(10,33) q(13,34) q(42,35) q(6,36) q(22,37) q(12,38) q(7,39) q(43,40) q(14,41) q(26,42) q(47,43) q(40,44) q(28,45) q(8,46) q(34,47) q(4,48) q(37,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.155s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.02s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.150s
2019	0.168174028397	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(5,1) q(42,2) q(29,3) q(39,4) q(19,5) q(24,6) q(3,8) q(50,7) q(12,9) q(16,10) q(27,11) q(21,12) q(45,13) q(34,14) q(44,15) q(18,16) q(48,17) q(2,18) q(6,19) q(35,20) q(1,21) q(20,22) q(17,23) q(13,24) q(22,25) q(38,26) q(4,27) q(33,28) q(46,29) q(15,30) q(32,31) q(14,32) q(40,33) q(47,34) q(43,35) q(36,36) q(25,37) q(11,38) q(49,39) q(31,40) q(9,41) q(28,42) q(8,43) q(10,44) q(23,45) q(7,46) q(37,47) q(41,48) q(30,49) q(26,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.166s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.03s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2020	0.466492891312	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,1) q(30,2) q(18,3) q(31,4) q(9,5) q(49,6) q(29,7) q(4,8) q(41,9) q(14,11) q(50,10) q(26,12) q(10,13) q(23,14) q(48,15) q(17,16) q(27,17) q(47,18) q(32,19) q(44,20) q(1,21) q(40,22) q(43,23) q(19,24) q(36,25) q(2,26) q(12,27) q(45,28) q(11,29) q(42,30) q(25,31) q(20,32) q(16,33) q(13,34) q(33,35) q(35,36) q(39,37) q(8,38) q(3,39) q(5,40) q(46,41) q(15,42) q(34,43) q(37,44) q(22,45) q(38,46) q(28,47) q(6,48) q(21,49) q(24,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.479s (Solving: 0.34s 1st Model: 0.34s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.470s
2021	0.523023843765	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(39,1) q(32,3) q(27,4) q(9,5) q(16,6) q(14,7) q(30,8) q(46,9) q(15,10) q(28,11) q(31,12) q(47,13) q(33,15) q(50,14) q(41,16) q(1,17) q(10,18) q(8,19) q(48,20) q(3,21) q(25,22) q(6,23) q(2,24) q(49,25) q(20,26) q(22,27) q(37,28) q(5,29) q(26,30) q(19,31) q(34,32) q(12,33) q(7,34) q(35,35) q(23,36) q(17,37) q(24,38) q(45,39) q(21,40) q(11,41) q(43,42) q(40,43) q(29,44) q(36,45) q(44,46) q(4,47) q(38,48) q(42,49) q(13,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.519s (Solving: 0.39s 1st Model: 0.39s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.520s
2022	1.06224012375	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,1) q(5,2) q(12,3) q(44,4) q(20,5) q(24,6) q(30,7) q(43,8) q(17,9) q(40,10) q(23,11) q(19,12) q(47,13) q(9,15) q(50,14) q(33,16) q(37,17) q(1,18) q(10,19) q(41,20) q(46,21) q(22,22) q(13,23) q(29,24) q(14,25) q(42,26) q(25,27) q(34,28) q(28,29) q(15,30) q(35,31) q(45,32) q(8,33) q(36,34) q(7,35) q(4,36) q(48,37) q(31,38) q(49,39) q(18,40) q(6,41) q(39,42) q(3,43) q(11,44) q(27,45) q(38,46) q(16,47) q(32,48) q(26,49) q(21,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.052s (Solving: 0.92s 1st Model: 0.92s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.040s
2023	0.184221982956	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,1) q(31,2) q(20,3) q(17,4) q(36,5) q(6,6) q(30,7) q(49,8) q(13,9) q(44,10) q(48,11) q(5,12) q(19,13) q(2,14) q(45,15) q(12,16) q(27,17) q(40,18) q(24,19) q(32,20) q(47,21) q(3,22) q(39,23) q(14,24) q(11,25) q(23,26) q(26,27) q(43,28) q(10,30) q(50,29) q(16,31) q(7,32) q(34,33) q(1,34) q(38,35) q(9,36) q(28,37) q(25,38) q(22,39) q(35,40) q(15,41) q(8,42) q(41,43) q(46,44) q(21,45) q(18,46) q(4,47) q(37,48) q(33,49) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.184s (Solving: 0.04s 1st Model: 0.04s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2024	0.291617155075	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(26,2) q(46,1) q(17,3) q(25,4) q(10,5) q(40,6) q(11,7) q(23,8) q(5,9) q(41,11) q(50,10) q(21,12) q(24,13) q(3,14) q(15,15) q(43,16) q(19,17) q(38,18) q(13,19) q(30,20) q(27,21) q(35,22) q(45,23) q(42,24) q(48,25) q(1,26) q(22,27) q(6,28) q(9,29) q(14,30) q(47,31) q(29,32) q(12,33) q(20,34) q(34,35) q(7,36) q(4,37) q(36,38) q(31,39) q(2,40) q(44,41) q(49,42) q(8,43) q(32,44) q(18,45) q(16,46) q(28,47) q(33,48) q(39,49) q(37,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.297s (Solving: 0.15s 1st Model: 0.15s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.280s
2025	0.210478782654	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(31,1) q(42,2) q(8,3) q(3,4) q(40,5) q(34,6) q(19,7) q(16,8) q(20,9) q(7,10) q(27,11) q(43,12) q(36,13) q(28,14) q(18,15) q(25,16) q(2,17) q(39,18) q(48,19) q(14,20) q(1,21) q(15,22) q(23,23) q(44,24) q(45,26) q(50,25) q(49,27) q(11,28) q(6,29) q(17,30) q(38,31) q(4,32) q(29,33) q(24,34) q(30,35) q(12,36) q(35,37) q(5,38) q(21,39) q(13,40) q(10,41) q(46,42) q(9,43) q(22,44) q(47,45) q(32,46) q(26,47) q(37,48) q(33,49) q(41,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.209s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.07s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
2026	0.207417011261	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,2) q(43,1) q(38,3) q(25,4) q(29,5) q(47,6) q(40,7) q(13,8) q(4,9) q(10,10) q(26,11) q(42,12) q(17,13) q(23,15) q(50,14) q(32,16) q(45,17) q(9,18) q(5,19) q(31,20) q(44,21) q(41,22) q(12,23) q(8,24) q(6,25) q(48,26) q(33,27) q(27,28) q(30,29) q(15,30) q(19,31) q(14,32) q(7,33) q(36,34) q(1,35) q(3,36) q(49,37) q(11,38) q(18,39) q(2,40) q(34,41) q(39,42) q(46,43) q(22,44) q(35,45) q(21,46) q(24,47) q(28,48) q(20,49) q(37,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.209s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.06s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
2027	0.333294153214	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,2) q(25,1) q(24,3) q(41,4) q(49,5) q(31,6) q(6,7) q(14,8) q(19,9) q(22,10) q(12,11) q(39,12) q(16,13) q(46,14) q(2,15) q(23,16) q(40,17) q(32,18) q(48,19) q(28,20) q(15,21) q(20,22) q(11,23) q(44,24) q(34,25) q(37,26) q(43,27) q(3,28) q(26,29) q(8,30) q(4,31) q(1,32) q(33,33) q(47,34) q(18,35) q(13,36) q(21,37) q(5,38) q(30,39) q(36,40) q(45,41) q(35,42) q(9,43) q(29,44) q(27,45) q(10,46) q(17,47) q(38,49) q(50,48) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.316s (Solving: 0.16s 1st Model: 0.16s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.300s
2028	0.75980091095	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(31,2) q(38,1) q(8,3) q(39,4) q(44,6) q(50,5) q(13,7) q(36,8) q(5,9) q(18,10) q(34,11) q(12,12) q(14,13) q(4,14) q(6,15) q(3,16) q(24,17) q(49,18) q(33,19) q(29,20) q(37,21) q(1,22) q(11,23) q(35,24) q(45,25) q(48,26) q(20,27) q(47,28) q(42,29) q(27,30) q(17,31) q(21,32) q(7,33) q(26,34) q(19,35) q(30,36) q(9,37) q(40,38) q(22,39) q(2,40) q(10,41) q(41,42) q(46,43) q(25,44) q(43,45) q(16,46) q(32,47) q(28,48) q(15,49) q(23,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.760s (Solving: 0.62s 1st Model: 0.62s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.750s
2029	0.579856157303	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,2) q(28,1) q(18,3) q(15,4) q(36,5) q(49,6) q(30,7) q(8,8) q(4,9) q(38,10) q(27,11) q(37,12) q(34,13) q(22,14) q(7,15) q(17,16) q(14,17) q(32,18) q(13,19) q(6,20) q(9,21) q(35,22) q(47,23) q(41,24) q(2,25) q(46,26) q(25,27) q(11,28) q(33,29) q(10,30) q(3,31) q(31,32) q(23,33) q(19,34) q(44,35) q(42,36) q(39,37) q(5,39) q(50,38) q(29,40) q(48,41) q(45,42) q(24,43) q(40,44) q(1,45) q(20,46) q(26,47) q(16,48) q(12,49) q(43,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.576s (Solving: 0.44s 1st Model: 0.44s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.570s
2030	0.865536212921	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(22,2) q(41,1) q(3,3) q(5,4) q(20,5) q(14,6) q(45,7) q(13,8) q(48,9) q(8,10) q(29,11) q(16,12) q(43,13) q(25,14) q(2,15) q(47,16) q(26,17) q(40,18) q(32,19) q(46,20) q(38,21) q(19,22) q(39,23) q(49,24) q(6,25) q(21,26) q(9,27) q(27,28) q(31,29) q(24,30) q(37,31) q(12,32) q(36,33) q(44,34) q(42,35) q(11,37) q(50,36) q(34,38) q(28,39) q(10,40) q(4,41) q(33,42) q(18,43) q(30,44) q(1,45) q(7,46) q(23,47) q(17,48) q(15,49) q(35,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.904s (Solving: 0.73s 1st Model: 0.73s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.890s
2031	0.605612039566	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(30,2) q(35,1) q(20,3) q(40,4) q(8,5) q(44,6) q(23,7) q(13,8) q(24,9) q(1,10) q(3,11) q(22,12) q(42,13) q(27,14) q(36,15) q(9,16) q(18,17) q(48,18) q(41,19) q(6,20) q(10,21) q(49,22) q(4,23) q(28,24) q(34,25) q(14,26) q(26,27) q(47,28) q(43,29) q(39,31) q(50,30) q(17,32) q(29,33) q(45,34) q(32,35) q(11,36) q(5,37) q(7,38) q(37,39) q(16,40) q(2,41) q(21,42) q(15,43) q(38,44) q(19,45) q(46,46) q(31,47) q(25,48) q(12,49) q(33,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.546s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.38s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.530s
2032	0.277456998825	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(4,2) q(30,1) q(31,3) q(36,4) q(13,5) q(26,6) q(43,7) q(22,8) q(5,9) q(19,10) q(27,11) q(25,12) q(6,13) q(45,14) q(21,15) q(7,17) q(50,16) q(35,18) q(41,19) q(2,20) q(40,21) q(29,22) q(34,23) q(15,24) q(48,25) q(23,26) q(14,27) q(17,28) q(39,29) q(18,30) q(49,31) q(12,32) q(37,33) q(1,34) q(8,35) q(11,36) q(32,37) q(38,38) q(33,39) q(24,40) q(46,41) q(20,42) q(3,43) q(47,44) q(9,45) q(44,46) q(16,47) q(10,48) q(28,49) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.267s (Solving: 0.13s 1st Model: 0.13s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.260s
2033	0.1980240345	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(41,1) q(49,3) q(25,4) q(3,5) q(22,6) q(29,7) q(31,8) q(14,9) q(30,10) q(39,11) q(6,12) q(24,13) q(21,14) q(32,15) q(42,16) q(7,17) q(15,18) q(46,19) q(5,20) q(40,21) q(26,22) q(4,23) q(36,24) q(27,26) q(50,25) q(18,27) q(43,28) q(17,29) q(44,30) q(37,31) q(12,32) q(8,33) q(33,34) q(45,35) q(19,36) q(1,37) q(34,38) q(47,39) q(11,40) q(23,41) q(28,42) q(13,43) q(10,44) q(48,45) q(20,46) q(16,47) q(35,48) q(38,49) q(9,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.197s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2034	0.224342823029	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(6,1) q(34,2) q(38,3) q(24,4) q(46,5) q(2,6) q(28,7) q(23,8) q(17,9) q(27,10) q(12,11) q(3,13) q(50,12) q(32,14) q(37,15) q(45,16) q(31,17) q(7,18) q(47,19) q(43,20) q(1,21) q(35,22) q(4,23) q(48,24) q(19,25) q(14,26) q(29,27) q(21,28) q(41,29) q(9,30) q(42,31) q(10,32) q(36,33) q(44,34) q(8,35) q(18,36) q(13,37) q(22,38) q(16,39) q(5,40) q(26,41) q(11,42) q(49,43) q(30,44) q(40,45) q(33,46) q(39,47) q(20,48) q(15,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.210s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.06s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
2035	1.15736508369	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(32,1) q(43,3) q(21,4) q(18,5) q(33,6) q(17,7) q(41,8) q(6,9) q(3,10) q(19,11) q(26,12) q(48,13) q(38,14) q(16,15) q(12,16) q(40,17) q(36,18) q(28,19) q(46,20) q(13,21) q(5,22) q(39,23) q(45,24) q(24,26) q(50,25) q(8,27) q(23,28) q(7,29) q(14,30) q(10,31) q(31,32) q(37,33) q(22,34) q(25,35) q(4,36) q(44,37) q(15,38) q(9,39) q(42,40) q(27,41) q(47,42) q(30,43) q(1,44) q(34,45) q(49,46) q(20,47) q(11,48) q(29,49) q(35,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.128s (Solving: 0.97s 1st Model: 0.97s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.110s
2036	0.950674057007	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,2) q(46,1) q(43,3) q(5,4) q(38,5) q(14,6) q(22,7) q(24,8) q(19,9) q(6,10) q(42,11) q(23,12) q(27,13) q(31,14) q(44,15) q(15,16) q(45,17) q(36,18) q(25,19) q(17,20) q(13,21) q(48,22) q(12,24) q(50,23) q(30,25) q(4,26) q(40,27) q(10,28) q(29,29) q(3,30) q(26,31) q(39,32) q(8,33) q(32,34) q(47,35) q(20,36) q(2,37) q(41,38) q(33,39) q(9,40) q(11,41) q(35,42) q(7,43) q(34,44) q(49,45) q(18,46) q(28,47) q(37,48) q(16,49) q(1,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.959s (Solving: 0.82s 1st Model: 0.82s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.950s
2037	0.564384937286	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,2) q(20,1) q(49,3) q(31,4) q(38,5) q(41,6) q(6,7) q(28,8) q(23,9) q(8,11) q(50,10) q(37,12) q(5,13) q(3,14) q(36,15) q(22,16) q(11,17) q(16,18) q(42,19) q(44,20) q(29,21) q(35,22) q(30,23) q(17,24) q(47,25) q(7,26) q(15,27) q(43,28) q(2,29) q(25,30) q(14,31) q(33,32) q(13,33) q(45,34) q(4,35) q(39,36) q(19,37) q(10,38) q(1,39) q(40,40) q(32,41) q(26,42) q(48,43) q(46,44) q(24,45) q(21,46) q(34,47) q(18,48) q(27,49) q(9,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.564s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.42s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.560s
2038	0.204377889633	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,2) q(24,1) q(20,3) q(34,4) q(7,5) q(9,6) q(41,7) q(49,8) q(28,9) q(3,10) q(38,11) q(40,12) q(37,13) q(19,15) q(50,14) q(16,16) q(42,17) q(25,18) q(5,19) q(10,20) q(8,21) q(13,22) q(32,23) q(23,24) q(33,25) q(47,26) q(45,27) q(48,28) q(4,29) q(31,30) q(11,31) q(30,32) q(44,33) q(46,34) q(6,35) q(18,36) q(29,37) q(43,38) q(1,39) q(35,40) q(15,41) q(27,42) q(22,43) q(2,44) q(39,45) q(14,46) q(36,47) q(26,48) q(21,49) q(17,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.212s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.07s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
2039	0.138500928879	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(15,2) q(21,1) q(48,3) q(33,4) q(16,5) q(23,6) q(13,7) q(18,8) q(39,9) q(1,10) q(25,11) q(28,12) q(29,14) q(50,13) q(20,15) q(44,16) q(14,17) q(37,18) q(43,19) q(46,20) q(17,21) q(31,22) q(2,23) q(45,24) q(8,25) q(49,26) q(12,27) q(4,28) q(41,29) q(34,30) q(3,31) q(40,32) q(26,33) q(11,34) q(30,35) q(22,36) q(24,37) q(38,38) q(10,39) q(7,40) q(5,41) q(36,42) q(9,43) q(42,44) q(47,45) q(27,46) q(35,47) q(32,48) q(19,49) q(6,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.145s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2040	0.196933984756	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(32,1) q(41,2) q(7,3) q(17,4) q(20,5) q(39,6) q(47,7) q(24,8) q(26,9) q(19,10) q(6,11) q(11,12) q(2,13) q(43,14) q(3,15) q(30,16) q(13,17) q(18,18) q(29,19) q(42,20) q(1,21) q(5,22) q(44,23) q(49,24) q(28,25) q(33,26) q(10,28) q(50,27) q(31,29) q(36,30) q(21,31) q(8,32) q(45,33) q(35,34) q(12,35) q(34,36) q(4,37) q(46,38) q(25,39) q(15,40) q(38,41) q(23,42) q(48,43) q(14,44) q(16,45) q(37,46) q(9,47) q(40,48) q(27,49) q(22,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.200s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.06s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.190s
2041	0.629393100739	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(20,1) q(24,3) q(19,4) q(37,5) q(44,6) q(15,7) q(2,8) q(48,9) q(28,10) q(17,11) q(21,12) q(33,13) q(10,14) q(25,15) q(45,16) q(43,17) q(13,18) q(49,19) q(34,20) q(8,21) q(16,23) q(50,22) q(47,24) q(22,25) q(29,26) q(7,27) q(30,28) q(12,29) q(5,30) q(35,31) q(31,32) q(40,33) q(46,34) q(14,35) q(26,36) q(6,37) q(39,38) q(9,39) q(11,40) q(3,41) q(27,42) q(41,43) q(1,44) q(36,45) q(32,46) q(23,47) q(4,48) q(38,49) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.637s (Solving: 0.48s 1st Model: 0.48s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.630s
2042	0.217972040176	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(23,1) q(40,2) q(46,3) q(34,4) q(21,5) q(27,6) q(8,7) q(49,8) q(4,9) q(35,10) q(42,11) q(6,12) q(9,13) q(20,14) q(12,15) q(45,16) q(22,17) q(41,18) q(47,19) q(11,20) q(39,21) q(26,22) q(33,23) q(13,24) q(7,25) q(43,26) q(38,27) q(16,28) q(48,29) q(10,30) q(31,31) q(44,32) q(18,33) q(1,34) q(37,35) q(28,36) q(36,37) q(17,38) q(15,39) q(30,40) q(2,41) q(5,42) q(14,44) q(50,43) q(29,45) q(32,46) q(24,47) q(19,48) q(3,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.230s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.07s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.220s
2043	0.590505838394	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(37,1) q(48,2) q(15,3) q(25,4) q(34,5) q(36,6) q(38,7) q(23,8) q(27,9) q(43,10) q(12,11) q(29,12) q(19,13) q(1,14) q(4,15) q(20,17) q(50,16) q(10,18) q(30,19) q(2,20) q(46,21) q(5,22) q(11,23) q(28,24) q(33,25) q(49,26) q(8,27) q(35,28) q(45,29) q(3,30) q(9,31) q(16,32) q(31,33) q(39,34) q(26,35) q(32,36) q(17,37) q(24,38) q(41,39) q(7,40) q(18,41) q(42,42) q(22,43) q(13,44) q(40,45) q(14,46) q(44,47) q(47,48) q(6,49) q(21,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.578s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.42s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.570s
2044	0.307854890823	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(24,1) q(14,3) q(37,4) q(40,5) q(31,6) q(16,7) q(6,8) q(22,9) q(36,10) q(42,11) q(15,12) q(21,13) q(33,14) q(3,15) q(38,16) q(46,17) q(20,18) q(49,19) q(13,20) q(45,21) q(43,22) q(12,23) q(34,24) q(11,25) q(4,26) q(1,27) q(29,28) q(26,29) q(10,30) q(25,31) q(19,32) q(30,34) q(50,33) q(35,35) q(7,36) q(41,37) q(44,38) q(5,39) q(2,40) q(32,41) q(47,42) q(28,43) q(8,44) q(17,45) q(23,46) q(39,47) q(27,48) q(48,49) q(9,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.266s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.12s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.250s
2045	0.212232112885	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(38,1) q(20,3) q(31,4) q(10,5) q(34,6) q(11,7) q(33,8) q(35,9) q(39,10) q(23,11) q(30,12) q(47,13) q(13,14) q(48,15) q(12,16) q(15,17) q(25,18) q(6,19) q(29,21) q(50,20) q(44,22) q(42,23) q(9,24) q(46,25) q(4,26) q(37,27) q(19,28) q(45,29) q(18,30) q(5,31) q(27,32) q(22,33) q(49,34) q(21,35) q(1,36) q(40,37) q(7,38) q(41,39) q(32,40) q(17,41) q(26,42) q(3,43) q(8,44) q(16,45) q(36,46) q(28,47) q(14,48) q(24,49) q(43,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.206s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.06s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.190s
2046	0.98899102211	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(3,1) q(30,2) q(32,3) q(26,4) q(37,6) q(50,5) q(33,7) q(49,8) q(22,9) q(24,10) q(43,11) q(10,12) q(40,13) q(47,14) q(14,15) q(11,16) q(27,17) q(41,18) q(6,19) q(29,20) q(25,21) q(42,22) q(35,23) q(21,24) q(13,25) q(7,26) q(1,27) q(20,28) q(8,29) q(45,30) q(31,31) q(9,32) q(17,33) q(5,34) q(36,35) q(16,36) q(44,37) q(4,38) q(12,39) q(48,40) q(19,41) q(38,42) q(46,43) q(34,44) q(2,45) q(28,46) q(23,47) q(39,48) q(18,49) q(15,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.940s (Solving: 0.80s 1st Model: 0.80s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.920s
2047	1.24389505386	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(19,1) q(28,2) q(39,3) q(25,4) q(36,5) q(6,6) q(12,7) q(2,8) q(8,9) q(24,10) q(26,11) q(15,12) q(46,13) q(7,14) q(11,15) q(27,17) q(50,16) q(40,18) q(17,19) q(48,20) q(44,21) q(3,22) q(47,23) q(21,24) q(38,25) q(35,26) q(33,27) q(29,28) q(4,29) q(41,30) q(18,31) q(16,32) q(10,33) q(22,34) q(5,35) q(43,36) q(9,37) q(42,38) q(34,39) q(13,40) q(49,41) q(20,42) q(45,43) q(23,44) q(31,45) q(1,46) q(37,47) q(30,48) q(32,49) q(14,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.229s (Solving: 1.09s 1st Model: 1.09s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.230s
2048	0.509337902069	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(8,1) q(46,2) q(9,3) q(19,4) q(45,5) q(23,6) q(29,7) q(6,8) q(47,9) q(24,10) q(34,11) q(16,12) q(42,13) q(11,14) q(48,15) q(35,16) q(13,17) q(28,18) q(30,19) q(20,20) q(3,21) q(43,22) q(12,23) q(18,25) q(50,24) q(44,26) q(4,27) q(40,28) q(38,29) q(2,30) q(26,31) q(7,32) q(25,33) q(39,34) q(37,35) q(1,36) q(22,37) q(41,38) q(5,39) q(14,40) q(21,41) q(33,42) q(10,43) q(27,44) q(32,45) q(15,46) q(31,47) q(36,48) q(17,49) q(49,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.534s (Solving: 0.39s 1st Model: 0.39s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.530s
2049	1.0493388176	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(15,1) q(25,2) q(49,3) q(30,4) q(38,5) q(26,6) q(19,7) q(39,8) q(20,9) q(40,11) q(50,10) q(2,12) q(48,13) q(5,14) q(31,15) q(33,16) q(41,17) q(21,18) q(3,19) q(16,20) q(46,21) q(22,22) q(10,23) q(13,24) q(47,25) q(28,26) q(37,27) q(34,28) q(6,29) q(12,30) q(44,31) q(8,32) q(32,33) q(14,34) q(36,35) q(45,36) q(4,37) q(17,38) q(11,39) q(23,40) q(29,41) q(27,42) q(35,43) q(1,44) q(42,45) q(7,46) q(9,47) q(18,48) q(43,49) q(24,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.007s (Solving: 0.86s 1st Model: 0.86s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.000s
2050	0.183388948441	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(11,1) q(41,2) q(46,3) q(25,4) q(13,5) q(36,6) q(9,7) q(19,8) q(47,9) q(24,10) q(34,11) q(18,12) q(12,13) q(30,14) q(39,15) q(17,16) q(4,17) q(45,18) q(7,19) q(32,20) q(49,21) q(42,22) q(38,23) q(15,24) q(21,25) q(29,26) q(1,27) q(20,28) q(33,29) q(6,30) q(40,31) q(5,32) q(27,33) q(31,34) q(3,35) q(22,36) q(16,37) q(43,38) q(2,39) q(10,40) q(26,41) q(35,42) q(44,44) q(50,43) q(14,45) q(23,46) q(28,47) q(37,48) q(8,49) q(48,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.153s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2051	2.93527793884	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(10,2) q(20,1) q(16,3) q(22,4) q(39,5) q(4,6) q(34,7) q(31,8) q(23,9) q(21,10) q(40,11) q(28,12) q(46,13) q(3,14) q(35,15) q(11,16) q(18,17) q(5,18) q(36,19) q(14,20) q(49,21) q(8,22) q(25,23) q(48,24) q(24,25) q(30,26) q(42,27) q(9,28) q(6,30) q(50,29) q(43,31) q(32,32) q(13,33) q(37,34) q(45,35) q(41,36) q(44,37) q(15,38) q(27,39) q(7,40) q(47,41) q(1,42) q(33,43) q(17,44) q(38,45) q(29,46) q(26,47) q(12,48) q(19,49) q(2,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 3.033s (Solving: 2.90s 1st Model: 2.90s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 3.030s
2052	0.320291996002	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(3,1) q(23,2) q(16,3) q(29,4) q(48,6) q(50,5) q(44,7) q(32,8) q(18,9) q(38,10) q(41,11) q(31,12) q(21,13) q(4,14) q(26,15) q(45,16) q(40,17) q(6,18) q(10,19) q(15,20) q(1,21) q(9,22) q(19,23) q(34,24) q(14,25) q(20,26) q(42,27) q(46,28) q(33,29) q(7,30) q(36,31) q(39,32) q(17,33) q(2,34) q(28,35) q(11,36) q(43,37) q(35,38) q(37,39) q(5,40) q(27,41) q(24,42) q(22,43) q(47,44) q(8,45) q(13,46) q(25,47) q(12,48) q(30,49) q(49,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.317s (Solving: 0.17s 1st Model: 0.17s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.300s
2053	0.77573299408	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(5,1) q(24,2) q(38,3) q(25,4) q(31,5) q(18,6) q(13,7) q(4,8) q(39,9) q(27,10) q(14,11) q(41,12) q(33,13) q(30,14) q(7,15) q(29,16) q(35,17) q(12,18) q(43,19) q(19,20) q(36,21) q(11,22) q(48,23) q(10,24) q(44,25) q(40,26) q(3,28) q(50,27) q(6,29) q(8,30) q(32,31) q(17,32) q(26,33) q(34,34) q(23,35) q(45,36) q(42,37) q(2,38) q(47,39) q(21,40) q(15,41) q(49,42) q(22,43) q(46,44) q(28,45) q(9,46) q(20,47) q(16,48) q(1,49) q(37,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.741s (Solving: 0.60s 1st Model: 0.60s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.730s
2054	0.183180093765	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(26,1) q(44,2) q(36,3) q(33,4) q(20,5) q(12,6) q(48,7) q(8,8) q(17,9) q(38,10) q(25,11) q(46,12) q(7,13) q(18,14) q(47,15) q(27,16) q(16,17) q(11,18) q(41,19) q(21,20) q(2,21) q(39,22) q(42,23) q(40,24) q(22,25) q(9,26) q(15,27) q(31,28) q(1,29) q(19,30) q(49,31) q(6,32) q(23,33) q(10,34) q(5,35) q(32,36) q(45,38) q(50,37) q(34,39) q(13,40) q(43,41) q(29,42) q(14,43) q(35,44) q(37,45) q(24,46) q(3,47) q(30,48) q(28,49) q(4,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.167s (Solving: 0.04s 1st Model: 0.04s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2055	0.191512823105	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(30,1) q(40,2) q(33,3) q(22,4) q(29,5) q(42,6) q(14,7) q(27,8) q(20,9) q(1,10) q(11,11) q(38,12) q(12,13) q(2,14) q(24,15) q(47,16) q(15,17) q(5,18) q(21,19) q(37,20) q(43,21) q(36,22) q(28,23) q(9,24) q(46,25) q(4,26) q(17,27) q(44,28) q(26,29) q(16,30) q(34,31) q(45,32) q(10,33) q(7,34) q(41,35) q(48,36) q(19,37) q(32,38) q(35,39) q(8,41) q(50,40) q(25,42) q(23,43) q(18,44) q(49,45) q(39,46) q(6,47) q(13,48) q(3,49) q(31,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.194s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.06s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.190s
2056	1.16950488091	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(6,1) q(25,2) q(44,3) q(12,4) q(38,5) q(33,6) q(18,7) q(26,8) q(2,9) q(39,10) q(46,11) q(34,12) q(16,13) q(27,14) q(9,15) q(20,16) q(1,17) q(5,18) q(14,19) q(35,20) q(31,21) q(29,22) q(42,23) q(7,24) q(49,25) q(40,26) q(8,27) q(10,28) q(41,29) q(15,30) q(22,31) q(28,32) q(4,33) q(21,35) q(50,34) q(45,36) q(17,37) q(30,38) q(11,39) q(37,40) q(3,41) q(19,42) q(43,43) q(32,44) q(13,45) q(36,46) q(48,47) q(24,48) q(47,49) q(23,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.827s (Solving: 0.67s 1st Model: 0.67s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.820s
2057	0.521403074265	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(5,1) q(13,2) q(19,3) q(30,4) q(25,5) q(27,6) q(37,7) q(11,8) q(48,9) q(8,10) q(18,11) q(36,12) q(38,13) q(7,14) q(23,15) q(47,16) q(39,17) q(24,18) q(33,19) q(20,20) q(15,21) q(49,22) q(12,23) q(34,24) q(40,25) q(44,26) q(9,28) q(50,27) q(16,29) q(29,30) q(22,31) q(41,32) q(10,33) q(46,34) q(6,35) q(3,36) q(42,37) q(28,38) q(21,39) q(32,40) q(14,41) q(26,42) q(31,43) q(2,44) q(4,45) q(1,46) q(17,47) q(43,48) q(45,49) q(35,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.537s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.38s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.530s
2058	0.834876060486	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(30,1) q(27,3) q(20,4) q(3,5) q(42,6) q(25,7) q(38,8) q(8,9) q(4,10) q(17,11) q(21,12) q(28,13) q(37,14) q(49,15) q(11,16) q(18,17) q(15,19) q(50,18) q(39,20) q(35,21) q(44,22) q(40,23) q(26,24) q(12,25) q(14,26) q(47,27) q(32,28) q(7,29) q(13,30) q(34,31) q(45,32) q(43,33) q(5,34) q(10,35) q(16,36) q(48,37) q(46,38) q(23,39) q(9,40) q(31,41) q(19,42) q(36,43) q(29,44) q(24,45) q(1,46) q(33,47) q(22,48) q(6,49) q(41,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.878s (Solving: 0.71s 1st Model: 0.70s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.870s
2059	0.268018007278	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,1) q(45,2) q(30,3) q(24,4) q(34,5) q(20,6) q(14,7) q(49,8) q(33,9) q(9,10) q(27,11) q(44,12) q(28,13) q(23,14) q(7,15) q(18,16) q(38,17) q(6,18) q(17,19) q(11,20) q(46,21) q(22,22) q(2,23) q(21,24) q(43,25) q(3,26) q(31,27) q(47,28) q(35,29) q(40,30) q(42,31) q(37,32) q(15,33) q(12,34) q(16,35) q(48,36) q(26,37) q(39,38) q(1,39) q(10,40) q(25,41) q(36,42) q(19,43) q(5,44) q(8,45) q(13,46) q(41,48) q(50,47) q(32,49) q(4,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.374s (Solving: 0.16s 1st Model: 0.16s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.360s
2060	0.579643011093	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,1) q(41,2) q(37,3) q(27,4) q(8,5) q(26,6) q(28,7) q(39,8) q(16,9) q(48,10) q(6,11) q(3,12) q(15,13) q(7,14) q(13,16) q(50,15) q(17,17) q(34,18) q(23,19) q(35,20) q(49,21) q(14,22) q(33,23) q(38,24) q(21,25) q(11,26) q(36,27) q(10,28) q(4,29) q(42,30) q(20,31) q(43,32) q(31,33) q(47,34) q(9,35) q(30,36) q(24,37) q(44,38) q(18,39) q(45,40) q(19,41) q(12,42) q(5,43) q(1,44) q(29,45) q(32,46) q(46,47) q(25,48) q(22,49) q(40,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.558s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.42s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.550s
2061	0.450029850006	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(33,1) q(35,2) q(14,3) q(41,4) q(19,5) q(13,6) q(3,8) q(50,7) q(43,9) q(4,10) q(10,11) q(34,12) q(28,13) q(18,14) q(8,15) q(6,16) q(22,17) q(48,18) q(39,19) q(16,20) q(23,21) q(49,22) q(44,23) q(25,24) q(31,25) q(36,26) q(11,27) q(40,28) q(1,29) q(12,30) q(20,31) q(29,32) q(2,33) q(47,34) q(38,35) q(17,36) q(46,37) q(9,38) q(15,39) q(32,40) q(7,41) q(42,42) q(26,43) q(21,44) q(5,45) q(24,46) q(45,47) q(27,48) q(37,49) q(30,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.462s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.32s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.450s
2062	0.176237821579	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(8,1) q(27,2) q(20,3) q(23,4) q(25,5) q(15,6) q(6,7) q(43,9) q(50,8) q(45,10) q(29,11) q(36,12) q(26,13) q(24,14) q(16,15) q(38,16) q(2,17) q(49,18) q(31,19) q(4,20) q(7,21) q(10,22) q(46,23) q(18,24) q(21,25) q(40,26) q(35,27) q(44,28) q(5,29) q(33,30) q(22,31) q(13,32) q(11,33) q(39,34) q(30,35) q(1,36) q(34,37) q(42,38) q(12,39) q(17,40) q(41,41) q(48,42) q(32,43) q(37,44) q(47,45) q(3,46) q(14,47) q(28,48) q(19,49) q(9,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.162s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.02s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2063	2.15035104752	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,1) q(22,2) q(19,3) q(21,4) q(45,5) q(15,6) q(37,7) q(49,8) q(6,9) q(10,10) q(44,11) q(23,13) q(50,12) q(33,14) q(8,15) q(24,16) q(11,17) q(36,18) q(40,19) q(31,20) q(27,21) q(5,22) q(3,23) q(46,24) q(4,25) q(12,26) q(41,27) q(18,28) q(13,29) q(1,30) q(35,31) q(7,32) q(38,33) q(29,34) q(48,35) q(25,36) q(28,37) q(39,38) q(42,39) q(32,40) q(43,41) q(14,42) q(17,43) q(9,44) q(30,45) q(34,46) q(20,47) q(26,48) q(47,49) q(2,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.863s (Solving: 1.74s 1st Model: 1.74s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.860s
2064	0.131303787231	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(27,2) q(36,1) q(14,3) q(2,4) q(15,5) q(32,6) q(48,7) q(21,9) q(50,8) q(49,10) q(33,11) q(6,12) q(26,13) q(18,14) q(39,15) q(19,16) q(7,17) q(38,18) q(4,19) q(8,20) q(29,21) q(3,22) q(24,23) q(10,24) q(16,25) q(23,26) q(43,27) q(12,28) q(34,29) q(44,30) q(5,31) q(47,32) q(13,33) q(11,34) q(37,35) q(31,36) q(20,37) q(45,38) q(9,39) q(40,40) q(30,41) q(1,42) q(35,43) q(22,44) q(17,45) q(42,46) q(46,47) q(41,48) q(28,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2065	0.677192926407	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(22,1) q(42,2) q(29,3) q(46,4) q(17,5) q(1,6) q(34,7) q(8,8) q(25,9) q(39,10) q(35,11) q(23,12) q(38,13) q(33,14) q(49,15) q(13,16) q(26,17) q(20,18) q(6,19) q(16,20) q(10,21) q(2,22) q(4,23) q(9,24) q(15,25) q(32,26) q(41,28) q(50,27) q(27,29) q(45,30) q(36,31) q(7,32) q(21,33) q(48,34) q(43,35) q(30,36) q(44,37) q(14,38) q(3,39) q(19,40) q(24,41) q(11,42) q(5,43) q(28,44) q(31,45) q(37,46) q(40,47) q(47,48) q(12,49) q(18,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.678s (Solving: 0.55s 1st Model: 0.55s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.670s
2066	0.355531930923	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(8,2) q(35,1) q(14,3) q(5,4) q(37,5) q(29,6) q(44,7) q(17,8) q(3,9) q(22,10) q(41,11) q(47,12) q(27,13) q(19,15) q(50,14) q(23,16) q(38,17) q(11,18) q(24,19) q(40,20) q(6,21) q(49,22) q(18,23) q(48,24) q(1,25) q(36,26) q(42,27) q(10,28) q(45,29) q(26,30) q(2,31) q(34,32) q(20,33) q(15,34) q(32,35) q(25,36) q(7,37) q(12,38) q(39,39) q(43,40) q(16,41) q(33,42) q(4,43) q(21,44) q(9,45) q(30,46) q(46,47) q(31,48) q(28,49) q(13,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.356s (Solving: 0.23s 1st Model: 0.23s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.350s
2067	0.190546035767	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,2) q(25,1) q(28,3) q(20,4) q(46,5) q(14,6) q(11,7) q(30,8) q(36,9) q(3,10) q(44,11) q(23,12) q(33,13) q(49,14) q(27,15) q(7,16) q(47,17) q(4,18) q(15,19) q(12,20) q(8,21) q(48,22) q(26,23) q(29,24) q(34,25) q(40,26) q(21,27) q(5,28) q(42,29) q(9,30) q(19,31) q(39,33) q(50,32) q(10,34) q(2,35) q(18,36) q(37,37) q(35,38) q(41,39) q(1,40) q(6,41) q(43,42) q(24,43) q(13,44) q(16,45) q(31,46) q(22,47) q(38,48) q(32,49) q(45,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.193s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2068	0.690751075745	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(39,2) q(43,1) q(14,3) q(23,4) q(40,5) q(13,6) q(21,7) q(31,8) q(3,9) q(30,10) q(4,11) q(24,12) q(38,13) q(6,14) q(45,15) q(2,16) q(44,17) q(19,18) q(16,19) q(28,20) q(9,21) q(35,22) q(10,23) q(5,24) q(7,25) q(47,26) q(27,27) q(46,28) q(33,29) q(25,30) q(22,31) q(15,32) q(8,34) q(50,33) q(34,35) q(41,36) q(26,37) q(48,38) q(42,39) q(36,40) q(11,41) q(1,42) q(49,43) q(12,44) q(20,45) q(18,46) q(37,47) q(32,48) q(29,49) q(17,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.703s (Solving: 0.58s 1st Model: 0.58s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.700s
2069	0.27808713913	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(23,1) q(31,2) q(41,3) q(45,4) q(8,5) q(39,6) q(27,7) q(48,8) q(26,9) q(22,10) q(35,11) q(46,12) q(17,13) q(12,14) q(24,15) q(7,16) q(11,17) q(44,18) q(18,19) q(2,20) q(21,21) q(3,22) q(38,23) q(42,24) q(4,25) q(14,26) q(43,27) q(15,28) q(30,29) q(37,30) q(33,31) q(28,32) q(47,33) q(29,34) q(1,35) q(16,36) q(13,38) q(50,37) q(32,39) q(10,40) q(49,41) q(5,42) q(40,43) q(34,44) q(9,45) q(19,46) q(6,47) q(20,48) q(25,49) q(36,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.276s (Solving: 0.13s 1st Model: 0.13s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.270s
2070	0.27738404274	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(36,1) q(33,3) q(41,4) q(45,5) q(24,6) q(34,7) q(11,8) q(23,9) q(8,10) q(42,11) q(4,12) q(20,13) q(9,14) q(25,15) q(15,16) q(17,17) q(43,18) q(16,19) q(39,20) q(7,21) q(35,22) q(32,23) q(47,24) q(26,25) q(3,26) q(38,27) q(30,28) q(13,29) q(46,31) q(50,30) q(49,32) q(29,33) q(10,34) q(40,35) q(27,36) q(12,37) q(44,38) q(21,39) q(14,40) q(5,41) q(1,42) q(31,43) q(48,44) q(2,45) q(6,46) q(37,47) q(28,48) q(19,49) q(22,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.243s (Solving: 0.10s 1st Model: 0.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.240s
2071	0.637767076492	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(24,2) q(29,1) q(47,3) q(30,4) q(20,5) q(36,6) q(8,7) q(32,8) q(48,9) q(33,10) q(3,11) q(39,12) q(25,13) q(2,14) q(6,15) q(23,16) q(15,17) q(18,18) q(27,19) q(34,20) q(26,21) q(9,22) q(22,23) q(4,24) q(10,25) q(7,26) q(43,27) q(38,28) q(12,29) q(49,30) q(42,31) q(45,32) q(28,34) q(50,33) q(17,35) q(1,36) q(41,37) q(11,38) q(35,39) q(19,40) q(31,41) q(44,42) q(46,43) q(37,44) q(40,45) q(21,46) q(13,47) q(5,48) q(16,49) q(14,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.624s (Solving: 0.47s 1st Model: 0.47s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.620s
2072	0.895606994629	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(28,2) q(48,1) q(38,3) q(22,4) q(29,5) q(37,6) q(8,7) q(19,8) q(11,9) q(6,10) q(17,11) q(20,12) q(4,14) q(50,13) q(43,15) q(35,16) q(30,17) q(39,18) q(14,19) q(32,20) q(10,21) q(45,22) q(16,23) q(21,24) q(41,25) q(36,26) q(44,27) q(7,28) q(27,29) q(34,30) q(9,31) q(5,32) q(47,33) q(25,34) q(42,35) q(2,36) q(23,37) q(12,38) q(15,39) q(49,40) q(46,41) q(13,42) q(3,43) q(26,44) q(33,45) q(40,46) q(1,47) q(31,48) q(24,49) q(18,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.850s (Solving: 0.71s 1st Model: 0.71s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.840s
2073	0.690154075623	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,1) q(41,2) q(47,3) q(16,4) q(42,5) q(26,6) q(1,7) q(19,8) q(15,9) q(27,10) q(24,11) q(46,12) q(9,13) q(4,14) q(39,15) q(25,16) q(21,17) q(34,18) q(17,19) q(45,20) q(18,21) q(49,22) q(11,23) q(7,24) q(43,25) q(3,26) q(32,27) q(36,28) q(40,30) q(50,29) q(38,31) q(31,32) q(20,33) q(6,34) q(10,35) q(37,36) q(23,37) q(8,38) q(5,39) q(22,40) q(14,41) q(33,42) q(35,43) q(44,44) q(12,45) q(48,46) q(2,47) q(13,48) q(28,49) q(30,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.681s (Solving: 0.55s 1st Model: 0.55s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.670s
2074	0.423047065735	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(23,1) q(32,2) q(28,3) q(1,4) q(41,5) q(37,6) q(30,7) q(8,8) q(36,9) q(15,10) q(12,11) q(21,12) q(45,13) q(48,14) q(25,15) q(22,16) q(38,17) q(2,18) q(9,19) q(6,20) q(35,21) q(13,22) q(26,23) q(5,24) q(14,25) q(46,26) q(43,27) q(39,28) q(3,29) q(29,30) q(4,32) q(50,31) q(18,33) q(16,34) q(42,35) q(49,36) q(20,37) q(33,38) q(27,39) q(34,40) q(7,41) q(19,42) q(11,43) q(31,44) q(47,45) q(44,46) q(17,47) q(40,48) q(24,49) q(10,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.418s (Solving: 0.28s 1st Model: 0.28s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.410s
2075	0.458065986633	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,2) q(42,1) q(21,3) q(29,4) q(47,5) q(22,6) q(27,7) q(32,8) q(17,9) q(48,10) q(25,11) q(23,12) q(10,13) q(41,14) q(16,15) q(4,16) q(39,17) q(3,19) q(50,18) q(9,20) q(28,21) q(37,22) q(49,23) q(15,24) q(38,25) q(45,26) q(20,27) q(34,28) q(24,29) q(8,30) q(11,31) q(13,32) q(31,33) q(26,34) q(44,35) q(1,36) q(40,37) q(6,38) q(43,39) q(30,40) q(7,41) q(36,42) q(18,43) q(46,44) q(12,45) q(5,46) q(19,47) q(2,48) q(35,49) q(33,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.458s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.32s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.450s
2076	0.483268976212	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(30,1) q(26,3) q(15,4) q(13,5) q(39,6) q(32,7) q(46,8) q(24,9) q(27,10) q(5,11) q(40,12) q(8,13) q(28,14) q(19,15) q(1,16) q(10,17) q(48,18) q(25,19) q(3,20) q(9,21) q(31,22) q(2,23) q(44,24) q(38,25) q(17,26) q(49,27) q(4,28) q(21,29) q(42,30) q(20,31) q(6,32) q(36,33) q(14,34) q(12,35) q(35,36) q(33,37) q(45,38) q(7,39) q(22,40) q(41,41) q(23,42) q(16,43) q(34,44) q(29,45) q(43,46) q(11,47) q(47,49) q(50,48) q(37,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.477s (Solving: 0.34s 1st Model: 0.34s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.470s
2077	0.374073028564	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(3,2) q(28,1) q(35,3) q(24,4) q(39,5) q(19,6) q(40,7) q(34,8) q(46,9) q(16,11) q(50,10) q(10,12) q(48,13) q(26,14) q(33,15) q(25,16) q(20,17) q(18,18) q(27,19) q(4,20) q(2,21) q(43,22) q(8,23) q(6,24) q(47,25) q(49,26) q(42,27) q(21,28) q(45,29) q(36,30) q(23,31) q(1,32) q(44,33) q(30,34) q(15,35) q(31,36) q(14,37) q(32,38) q(29,39) q(5,40) q(38,41) q(41,42) q(9,43) q(12,44) q(17,45) q(13,46) q(11,47) q(37,48) q(22,49) q(7,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.371s (Solving: 0.24s 1st Model: 0.24s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.370s
2078	0.475441932678	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(10,2) q(36,1) q(18,3) q(23,4) q(44,5) q(48,6) q(40,7) q(14,8) q(21,9) q(19,10) q(32,11) q(8,12) q(37,13) q(5,14) q(41,15) q(1,16) q(24,17) q(20,18) q(9,19) q(33,20) q(38,21) q(11,22) q(16,23) q(12,24) q(45,25) q(49,26) q(28,27) q(3,28) q(29,29) q(4,30) q(15,31) q(30,32) q(27,33) q(17,35) q(50,34) q(47,36) q(34,37) q(6,38) q(43,39) q(39,40) q(46,41) q(25,42) q(35,43) q(22,44) q(31,45) q(26,46) q(42,47) q(13,48) q(2,49) q(7,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.485s (Solving: 0.35s 1st Model: 0.35s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.480s
2079	1.11745500565	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,1) q(45,3) q(50,2) q(26,4) q(18,5) q(16,6) q(24,7) q(46,8) q(41,9) q(34,10) q(8,11) q(5,12) q(13,13) q(28,14) q(22,15) q(27,16) q(21,17) q(23,18) q(49,19) q(40,20) q(11,21) q(7,22) q(2,23) q(42,24) q(31,25) q(47,26) q(1,27) q(36,28) q(6,29) q(3,30) q(43,31) q(19,32) q(14,33) q(37,34) q(30,35) q(25,36) q(38,37) q(32,38) q(48,39) q(15,40) q(39,41) q(20,42) q(29,43) q(9,44) q(4,45) q(12,46) q(35,47) q(44,48) q(10,49) q(33,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.113s (Solving: 0.97s 1st Model: 0.97s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.100s
2080	1.13032817841	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(24,2) q(32,1) q(19,3) q(10,4) q(48,5) q(4,6) q(35,7) q(20,8) q(38,9) q(25,10) q(12,11) q(37,12) q(31,13) q(7,14) q(47,15) q(42,16) q(3,17) q(9,18) q(11,19) q(41,20) q(17,21) q(45,22) q(22,23) q(26,24) q(15,25) q(40,26) q(44,27) q(13,28) q(5,29) q(2,30) q(14,32) q(50,31) q(27,33) q(39,34) q(43,35) q(36,36) q(6,37) q(49,38) q(18,39) q(23,40) q(28,41) q(46,42) q(16,43) q(21,44) q(34,45) q(8,46) q(1,47) q(29,48) q(33,49) q(30,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.147s (Solving: 1.00s 1st Model: 1.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.140s
2081	0.51473402977	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,1) q(47,2) q(11,3) q(34,4) q(4,5) q(15,6) q(20,7) q(14,8) q(41,9) q(26,10) q(21,11) q(39,13) q(50,12) q(43,14) q(33,15) q(23,16) q(3,17) q(45,18) q(10,19) q(35,20) q(13,21) q(46,22) q(37,23) q(2,24) q(19,25) q(49,26) q(6,27) q(9,28) q(30,29) q(5,30) q(42,31) q(44,32) q(18,33) q(22,34) q(7,35) q(25,36) q(27,37) q(31,38) q(8,39) q(1,40) q(17,41) q(12,42) q(38,43) q(40,44) q(48,45) q(28,46) q(24,47) q(32,48) q(36,49) q(16,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.524s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.38s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.520s
2082	0.407704114914	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(5,2) q(34,1) q(18,3) q(45,4) q(10,5) q(30,6) q(39,7) q(44,8) q(29,9) q(23,10) q(13,11) q(6,12) q(19,13) q(12,14) q(15,15) q(1,16) q(28,17) q(7,18) q(38,19) q(49,20) q(37,21) q(43,22) q(31,23) q(3,25) q(50,24) q(17,26) q(36,27) q(11,28) q(26,29) q(48,30) q(35,31) q(2,32) q(47,33) q(41,34) q(25,35) q(46,36) q(16,37) q(9,38) q(20,39) q(4,40) q(42,41) q(22,42) q(8,43) q(32,44) q(40,45) q(33,46) q(14,47) q(24,48) q(21,49) q(27,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.406s (Solving: 0.27s 1st Model: 0.27s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.390s
2083	0.515232801437	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(22,1) q(38,2) q(43,3) q(48,4) q(23,5) q(30,6) q(14,7) q(21,8) q(10,9) q(40,10) q(37,11) q(26,12) q(24,13) q(17,14) q(27,15) q(2,16) q(49,17) q(7,18) q(44,19) q(29,20) q(6,21) q(39,22) q(28,23) q(32,24) q(5,25) q(41,26) q(46,27) q(25,28) q(3,29) q(8,31) q(50,30) q(1,32) q(11,33) q(9,34) q(33,35) q(19,36) q(47,37) q(20,38) q(31,39) q(34,40) q(45,41) q(18,42) q(36,43) q(15,44) q(12,45) q(42,46) q(35,47) q(16,48) q(13,49) q(4,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.517s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.38s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.510s
2084	0.471760988235	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(11,2) q(43,1) q(8,3) q(48,4) q(33,5) q(25,6) q(21,7) q(12,8) q(40,9) q(7,10) q(31,11) q(34,12) q(42,13) q(26,14) q(41,15) q(14,16) q(17,17) q(4,18) q(10,19) q(3,20) q(5,21) q(49,22) q(46,23) q(37,24) q(44,26) q(50,25) q(6,27) q(15,28) q(30,29) q(36,30) q(23,31) q(13,32) q(2,33) q(19,34) q(28,35) q(32,36) q(27,37) q(20,38) q(38,39) q(47,40) q(35,41) q(9,42) q(45,43) q(16,44) q(22,45) q(1,46) q(18,47) q(24,48) q(29,49) q(39,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.485s (Solving: 0.34s 1st Model: 0.34s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.470s
2085	1.28474211693	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(36,1) q(28,3) q(50,2) q(8,4) q(20,5) q(15,6) q(33,7) q(47,8) q(37,9) q(13,10) q(9,11) q(2,12) q(26,13) q(24,14) q(27,15) q(34,16) q(19,17) q(6,18) q(38,19) q(12,20) q(48,21) q(39,22) q(30,23) q(44,24) q(4,25) q(49,26) q(14,27) q(21,28) q(18,29) q(46,30) q(3,31) q(40,32) q(10,33) q(29,34) q(31,35) q(42,36) q(17,37) q(7,38) q(25,39) q(22,40) q(32,41) q(16,42) q(1,43) q(43,44) q(45,45) q(5,46) q(41,47) q(23,48) q(11,49) q(35,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.277s (Solving: 1.14s 1st Model: 1.14s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.260s
2086	4.28350996971	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(26,1) q(30,2) q(25,3) q(33,4) q(40,5) q(42,6) q(37,7) q(9,8) q(5,9) q(24,10) q(19,11) q(1,12) q(44,13) q(21,14) q(3,15) q(13,16) q(36,17) q(23,18) q(12,19) q(41,20) q(4,21) q(49,22) q(17,23) q(34,24) q(31,25) q(38,26) q(47,27) q(27,28) q(10,29) q(48,30) q(29,31) q(35,32) q(18,33) q(2,34) q(46,35) q(16,36) q(8,38) q(50,37) q(11,39) q(7,40) q(43,41) q(28,42) q(22,43) q(15,44) q(45,45) q(20,46) q(39,47) q(6,48) q(14,49) q(32,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 4.364s (Solving: 4.22s 1st Model: 4.22s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.360s
2087	0.288363933563	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,1) q(9,2) q(17,3) q(28,4) q(49,5) q(37,6) q(12,7) q(4,8) q(26,9) q(35,10) q(47,11) q(34,12) q(36,13) q(23,14) q(33,15) q(5,16) q(46,17) q(10,18) q(14,19) q(31,20) q(41,21) q(27,23) q(50,22) q(6,24) q(44,25) q(1,26) q(15,27) q(8,28) q(39,29) q(11,30) q(22,31) q(25,32) q(19,33) q(42,34) q(3,35) q(48,36) q(24,37) q(32,38) q(16,39) q(38,40) q(40,41) q(45,42) q(43,43) q(20,44) q(29,45) q(13,46) q(30,47) q(18,48) q(7,49) q(21,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.326s (Solving: 0.16s 1st Model: 0.16s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.320s
2088	0.626662969589	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(25,1) q(45,2) q(34,3) q(49,4) q(30,5) q(5,6) q(22,7) q(28,8) q(46,9) q(15,10) q(38,11) q(33,12) q(1,13) q(9,14) q(19,15) q(12,16) q(43,17) q(4,18) q(31,19) q(7,20) q(21,21) q(24,22) q(8,23) q(16,24) q(23,25) q(44,26) q(35,27) q(2,28) q(32,29) q(11,30) q(39,32) q(50,31) q(47,33) q(40,34) q(48,35) q(37,36) q(27,37) q(18,38) q(36,39) q(29,40) q(17,41) q(26,42) q(14,43) q(10,44) q(20,45) q(6,46) q(41,47) q(3,48) q(42,49) q(13,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.621s (Solving: 0.47s 1st Model: 0.47s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.610s
2089	2.07379198074	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(23,2) q(28,1) q(13,3) q(2,4) q(36,5) q(38,6) q(6,7) q(25,8) q(14,9) q(17,10) q(19,11) q(45,12) q(22,13) q(4,14) q(41,15) q(44,16) q(42,17) q(31,18) q(35,19) q(16,20) q(43,21) q(9,22) q(3,23) q(15,24) q(37,25) q(46,26) q(11,27) q(47,28) q(26,29) q(7,30) q(32,31) q(12,33) q(50,32) q(34,34) q(49,35) q(29,36) q(48,37) q(10,38) q(1,39) q(18,40) q(5,41) q(27,42) q(8,43) q(39,44) q(21,45) q(40,46) q(33,47) q(30,48) q(24,49) q(20,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.006s (Solving: 1.86s 1st Model: 1.86s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.990s
2090	0.919654130936	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(8,1) q(36,2) q(39,3) q(18,4) q(22,5) q(37,6) q(40,7) q(9,8) q(44,9) q(34,10) q(38,11) q(16,12) q(2,13) q(26,14) q(11,15) q(42,16) q(1,17) q(46,18) q(12,19) q(25,20) q(31,21) q(13,22) q(48,23) q(45,24) q(5,25) q(41,26) q(28,28) q(50,27) q(4,29) q(32,30) q(17,31) q(27,32) q(30,33) q(21,34) q(43,35) q(3,36) q(29,37) q(49,38) q(15,39) q(10,40) q(24,41) q(19,42) q(33,43) q(47,44) q(6,45) q(14,46) q(35,47) q(20,48) q(23,49) q(7,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.905s (Solving: 0.76s 1st Model: 0.76s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.900s
2091	0.258220911026	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(9,1) q(25,2) q(34,3) q(29,4) q(3,5) q(48,6) q(36,7) q(20,8) q(33,9) q(43,10) q(11,11) q(7,12) q(39,13) q(18,14) q(14,15) q(31,16) q(24,17) q(46,18) q(49,19) q(4,20) q(41,21) q(12,22) q(8,23) q(16,24) q(30,25) q(19,26) q(45,27) q(10,28) q(6,29) q(47,30) q(40,31) q(42,32) q(27,33) q(15,34) q(32,35) q(23,36) q(38,37) q(1,38) q(26,40) q(50,39) q(17,41) q(44,42) q(13,43) q(35,44) q(5,45) q(2,46) q(22,47) q(37,48) q(21,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.255s (Solving: 0.11s 1st Model: 0.11s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.240s
2092	2.46116185188	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,2) q(27,1) q(2,3) q(4,4) q(37,5) q(25,6) q(29,7) q(32,8) q(40,9) q(28,10) q(24,11) q(45,12) q(38,13) q(20,14) q(31,15) q(5,17) q(50,16) q(41,18) q(34,19) q(10,20) q(6,21) q(15,22) q(21,23) q(19,24) q(1,25) q(46,26) q(35,27) q(49,28) q(3,29) q(9,30) q(43,31) q(39,32) q(42,33) q(14,34) q(26,35) q(33,36) q(18,37) q(30,38) q(44,39) q(7,40) q(13,41) q(8,42) q(47,43) q(12,44) q(22,45) q(48,46) q(11,47) q(17,48) q(36,49) q(23,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.395s (Solving: 2.25s 1st Model: 2.25s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.370s
2093	0.423285007477	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(30,1) q(34,2) q(19,3) q(38,4) q(41,5) q(21,6) q(49,7) q(39,8) q(11,9) q(24,10) q(8,11) q(16,12) q(26,13) q(9,14) q(23,15) q(2,16) q(47,17) q(25,18) q(7,19) q(48,20) q(20,21) q(44,22) q(10,23) q(5,24) q(43,26) q(50,25) q(45,27) q(22,28) q(32,29) q(14,30) q(42,31) q(28,32) q(12,33) q(3,34) q(35,35) q(18,36) q(15,37) q(29,38) q(1,39) q(46,40) q(33,41) q(40,42) q(6,43) q(37,44) q(17,45) q(13,46) q(36,47) q(31,48) q(4,49) q(27,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.445s (Solving: 0.30s 1st Model: 0.30s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.440s
2094	0.972269058228	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(3,2) q(34,1) q(14,3) q(26,4) q(43,5) q(16,6) q(42,7) q(36,8) q(22,9) q(37,10) q(47,11) q(2,12) q(28,13) q(19,14) q(11,15) q(24,16) q(12,17) q(38,18) q(5,19) q(49,20) q(30,21) q(10,22) q(20,23) q(40,24) q(29,25) q(1,26) q(6,28) q(50,27) q(21,29) q(44,30) q(7,31) q(25,32) q(32,33) q(8,34) q(18,35) q(27,36) q(35,37) q(23,38) q(41,39) q(46,40) q(4,41) q(45,42) q(9,43) q(15,44) q(39,45) q(33,46) q(31,47) q(48,48) q(13,49) q(17,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.972s (Solving: 0.84s 1st Model: 0.84s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.960s
2095	0.722249984741	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(47,1) q(12,3) q(41,4) q(38,5) q(4,6) q(27,7) q(19,8) q(30,9) q(46,10) q(43,11) q(20,12) q(40,13) q(26,14) q(45,15) q(8,16) q(11,17) q(15,18) q(7,19) q(3,20) q(37,22) q(50,21) q(29,23) q(6,24) q(16,25) q(25,26) q(2,27) q(35,28) q(48,29) q(44,30) q(36,31) q(33,32) q(13,33) q(24,34) q(14,35) q(39,36) q(10,37) q(42,38) q(49,39) q(21,40) q(28,41) q(31,42) q(1,43) q(22,44) q(5,45) q(32,46) q(17,47) q(9,48) q(23,49) q(34,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.719s (Solving: 0.58s 1st Model: 0.58s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.710s
2096	7.98873996735	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(23,1) q(11,3) q(34,4) q(17,5) q(46,6) q(26,7) q(15,8) q(32,9) q(24,10) q(31,11) q(16,12) q(41,13) q(47,14) q(14,15) q(1,16) q(27,17) q(33,18) q(21,19) q(44,20) q(42,21) q(38,22) q(4,23) q(30,25) q(50,24) q(9,26) q(19,27) q(22,28) q(20,29) q(7,30) q(5,31) q(25,32) q(6,33) q(13,34) q(48,35) q(45,36) q(40,37) q(49,38) q(29,39) q(35,40) q(37,41) q(3,42) q(10,43) q(28,44) q(43,45) q(12,46) q(18,47) q(8,48) q(36,49) q(39,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 8.032s (Solving: 7.90s 1st Model: 7.90s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 8.000s
2097	3.66407394409	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,2) q(33,1) q(30,3) q(40,4) q(38,5) q(48,6) q(2,7) q(37,8) q(8,9) q(18,10) q(20,11) q(28,12) q(43,13) q(4,14) q(27,15) q(21,16) q(24,17) q(7,18) q(1,19) q(6,20) q(46,21) q(10,22) q(47,23) q(41,24) q(22,25) q(29,26) q(45,27) q(31,29) q(50,28) q(49,30) q(42,31) q(32,32) q(5,33) q(35,34) q(14,35) q(23,36) q(13,37) q(15,38) q(19,39) q(44,40) q(25,41) q(9,42) q(39,43) q(36,44) q(3,45) q(11,46) q(16,47) q(26,48) q(34,49) q(12,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 3.691s (Solving: 3.53s 1st Model: 3.53s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 3.680s
2098	2.29204487801	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(11,1) q(34,2) q(16,3) q(30,4) q(10,5) q(25,6) q(32,7) q(9,8) q(15,9) q(40,10) q(38,11) q(26,12) q(29,14) q(50,13) q(13,15) q(49,16) q(45,17) q(3,18) q(48,19) q(36,20) q(5,21) q(1,22) q(18,23) q(20,24) q(7,25) q(35,26) q(19,27) q(31,28) q(23,29) q(42,30) q(4,31) q(39,32) q(44,33) q(21,34) q(2,35) q(6,36) q(14,37) q(37,38) q(43,39) q(8,40) q(12,41) q(28,42) q(17,43) q(46,44) q(33,45) q(22,46) q(27,47) q(41,48) q(24,49) q(47,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.299s (Solving: 2.15s 1st Model: 2.15s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.290s
2099	1.6407968998	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(5,2) q(25,1) q(42,3) q(34,4) q(30,5) q(46,6) q(26,7) q(16,8) q(23,9) q(33,10) q(44,11) q(7,12) q(4,13) q(11,14) q(41,15) q(21,16) q(32,17) q(3,18) q(28,19) q(2,20) q(8,21) q(22,22) q(45,23) q(18,24) q(15,25) q(24,26) q(1,27) q(20,28) q(35,29) q(37,30) q(10,31) q(48,32) q(6,33) q(38,34) q(36,35) q(49,36) q(47,37) q(40,38) q(39,40) q(50,39) q(12,41) q(19,42) q(27,43) q(14,44) q(31,45) q(29,46) q(13,47) q(9,48) q(17,49) q(43,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.656s (Solving: 1.52s 1st Model: 1.52s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.640s
2100	2.78523302078	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(43,1) q(47,2) q(29,3) q(46,5) q(50,4) q(13,6) q(15,7) q(25,8) q(6,9) q(24,10) q(34,11) q(49,12) q(35,13) q(39,14) q(9,15) q(31,16) q(4,17) q(23,18) q(10,19) q(32,20) q(19,21) q(8,22) q(16,23) q(14,24) q(1,25) q(30,26) q(38,27) q(48,28) q(45,29) q(40,30) q(37,31) q(41,32) q(3,33) q(12,34) q(2,35) q(36,36) q(22,37) q(33,38) q(28,39) q(20,40) q(44,41) q(21,42) q(26,43) q(18,44) q(5,45) q(42,46) q(11,47) q(7,48) q(17,49) q(27,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.800s (Solving: 2.66s 1st Model: 2.66s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.770s
2101	2.75380992889	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(31,1) q(38,2) q(18,3) q(6,4) q(23,5) q(41,6) q(35,7) q(42,8) q(16,9) q(19,10) q(3,11) q(49,12) q(33,13) q(4,14) q(21,15) q(39,16) q(28,17) q(12,18) q(32,19) q(17,20) q(22,21) q(43,22) q(7,24) q(50,23) q(9,25) q(1,26) q(26,27) q(24,28) q(46,29) q(8,30) q(45,31) q(48,32) q(37,33) q(34,34) q(47,35) q(5,36) q(25,37) q(36,38) q(30,39) q(27,40) q(44,41) q(15,42) q(29,43) q(20,44) q(13,45) q(2,46) q(40,47) q(11,48) q(14,49) q(10,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.693s (Solving: 2.55s 1st Model: 2.55s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.680s
2102	2.86354207993	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,1) q(15,2) q(36,3) q(18,4) q(35,5) q(26,6) q(19,7) q(5,8) q(47,9) q(45,10) q(39,11) q(46,12) q(30,13) q(17,14) q(20,15) q(25,16) q(2,17) q(28,18) q(23,19) q(44,20) q(48,21) q(8,22) q(31,23) q(3,24) q(40,25) q(37,26) q(21,27) q(49,28) q(16,29) q(14,30) q(4,32) q(50,31) q(1,33) q(41,34) q(27,35) q(34,36) q(12,37) q(29,38) q(22,39) q(11,40) q(42,41) q(32,42) q(43,43) q(24,44) q(33,45) q(13,46) q(6,47) q(9,48) q(38,49) q(10,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.920s (Solving: 2.78s 1st Model: 2.78s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.900s
2103	0.560794830322	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(4,2) q(49,1) q(29,3) q(37,4) q(15,5) q(27,6) q(30,8) q(50,7) q(46,9) q(19,10) q(25,11) q(9,12) q(14,13) q(26,14) q(1,15) q(36,16) q(48,17) q(33,18) q(12,19) q(3,20) q(38,21) q(13,22) q(7,23) q(32,24) q(43,25) q(2,26) q(34,27) q(41,28) q(10,29) q(17,30) q(47,31) q(11,32) q(44,33) q(40,34) q(23,35) q(31,36) q(42,37) q(16,38) q(21,39) q(6,40) q(8,41) q(22,42) q(28,43) q(18,44) q(45,45) q(35,46) q(39,47) q(5,48) q(24,49) q(20,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.557s (Solving: 0.43s 1st Model: 0.43s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.550s
2104	0.467879056931	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,2) q(21,1) q(10,3) q(20,4) q(37,5) q(24,6) q(3,7) q(33,8) q(28,9) q(41,10) q(9,11) q(16,12) q(36,13) q(47,14) q(12,15) q(38,16) q(23,17) q(7,18) q(40,19) q(35,20) q(32,21) q(25,22) q(49,23) q(34,24) q(4,25) q(18,26) q(44,27) q(8,28) q(2,29) q(13,30) q(26,31) q(45,32) q(1,33) q(5,34) q(43,35) q(30,36) q(15,37) q(29,38) q(6,39) q(22,40) q(42,42) q(50,41) q(27,43) q(46,44) q(11,45) q(39,46) q(48,47) q(17,48) q(19,49) q(31,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.470s (Solving: 0.34s 1st Model: 0.34s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.470s
2105	0.532018899918	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(22,1) q(37,2) q(4,3) q(40,4) q(10,5) q(18,6) q(21,7) q(38,8) q(29,9) q(41,10) q(8,11) q(19,12) q(42,13) q(23,14) q(11,15) q(43,16) q(5,17) q(35,19) q(50,18) q(30,20) q(14,21) q(44,22) q(34,23) q(1,24) q(16,25) q(26,26) q(31,27) q(20,28) q(24,29) q(3,30) q(39,31) q(13,32) q(48,33) q(9,34) q(25,35) q(6,36) q(36,37) q(2,38) q(33,39) q(27,40) q(47,41) q(7,42) q(32,43) q(46,44) q(17,45) q(49,46) q(45,47) q(15,48) q(12,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.530s (Solving: 0.40s 1st Model: 0.40s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.520s
2106	0.250380039215	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,1) q(23,2) q(13,3) q(35,4) q(40,5) q(14,6) q(34,7) q(41,8) q(20,9) q(36,10) q(25,11) q(11,12) q(8,13) q(16,14) q(47,15) q(3,16) q(10,17) q(37,18) q(28,19) q(17,20) q(44,21) q(39,22) q(45,23) q(18,24) q(22,26) q(50,25) q(4,27) q(6,28) q(29,29) q(33,30) q(7,31) q(48,32) q(46,33) q(32,34) q(42,35) q(24,36) q(27,37) q(2,38) q(43,39) q(12,40) q(15,41) q(1,42) q(49,43) q(9,44) q(31,45) q(38,46) q(26,47) q(30,48) q(5,49) q(19,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.250s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.12s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.240s
2107	0.509021043777	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(30,1) q(40,2) q(23,3) q(34,4) q(24,5) q(6,6) q(43,7) q(11,8) q(48,9) q(45,10) q(28,11) q(22,12) q(9,13) q(21,14) q(17,15) q(14,16) q(4,17) q(36,18) q(5,20) q(50,19) q(16,21) q(2,22) q(47,23) q(32,24) q(41,25) q(39,26) q(13,27) q(33,28) q(12,29) q(42,30) q(37,31) q(46,32) q(26,33) q(49,34) q(27,35) q(15,36) q(38,37) q(20,38) q(10,39) q(8,40) q(19,41) q(31,42) q(3,43) q(1,44) q(18,45) q(7,46) q(35,47) q(29,48) q(25,49) q(44,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.513s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.38s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.510s
2108	5.31810116768	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(25,1) q(29,2) q(19,3) q(30,4) q(34,5) q(12,6) q(20,7) q(39,8) q(7,9) q(9,10) q(21,11) q(17,12) q(1,14) q(50,13) q(49,15) q(41,16) q(24,17) q(36,18) q(42,19) q(48,20) q(38,21) q(18,22) q(44,23) q(13,24) q(26,25) q(4,26) q(11,27) q(16,28) q(33,29) q(15,30) q(43,31) q(46,32) q(23,33) q(45,34) q(35,35) q(10,36) q(6,37) q(47,38) q(32,39) q(2,40) q(14,41) q(8,42) q(22,43) q(5,44) q(31,45) q(37,46) q(28,47) q(40,48) q(3,49) q(27,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 5.392s (Solving: 5.25s 1st Model: 5.25s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 5.380s
2109	0.340724945068	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,2) q(30,1) q(40,3) q(34,4) q(28,5) q(33,6) q(19,7) q(22,8) q(45,9) q(41,10) q(46,11) q(8,12) q(4,13) q(18,14) q(10,15) q(44,16) q(24,17) q(38,18) q(3,19) q(7,20) q(15,21) q(47,22) q(1,23) q(13,24) q(23,25) q(16,26) q(37,27) q(43,28) q(32,29) q(35,30) q(49,31) q(2,32) q(12,33) q(42,34) q(9,35) q(11,36) q(20,38) q(50,37) q(31,39) q(26,40) q(14,41) q(39,42) q(6,43) q(29,44) q(17,45) q(48,46) q(5,47) q(36,48) q(25,49) q(27,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.346s (Solving: 0.21s 1st Model: 0.21s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.340s
2110	0.63348698616	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(23,1) q(40,3) q(50,2) q(13,4) q(24,5) q(41,6) q(39,7) q(42,8) q(32,9) q(26,10) q(9,11) q(16,12) q(25,13) q(2,14) q(46,15) q(29,16) q(6,17) q(21,18) q(36,19) q(22,20) q(12,21) q(49,22) q(17,23) q(20,24) q(5,25) q(11,26) q(33,27) q(3,28) q(37,29) q(27,30) q(4,31) q(47,32) q(34,33) q(48,34) q(45,35) q(18,36) q(44,37) q(38,38) q(10,39) q(30,40) q(28,41) q(35,42) q(15,43) q(43,44) q(19,45) q(7,46) q(31,47) q(8,48) q(14,49) q(1,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.625s (Solving: 0.49s 1st Model: 0.49s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.620s
2111	1.03813910484	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(29,2) q(40,1) q(16,3) q(26,4) q(37,5) q(6,6) q(13,7) q(36,8) q(2,9) q(27,10) q(5,11) q(15,12) q(25,13) q(12,14) q(38,15) q(34,16) q(28,17) q(48,18) q(35,19) q(3,20) q(22,21) q(24,22) q(32,23) q(45,24) q(39,25) q(9,27) q(50,26) q(43,28) q(49,29) q(19,30) q(8,31) q(20,32) q(7,33) q(1,34) q(30,35) q(11,36) q(23,37) q(10,38) q(18,39) q(44,40) q(21,41) q(47,42) q(42,43) q(31,44) q(14,45) q(17,46) q(4,47) q(33,48) q(41,49) q(46,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.046s (Solving: 0.90s 1st Model: 0.90s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.040s
2112	0.416178941727	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(34,1) q(12,3) q(14,4) q(37,5) q(26,6) q(22,7) q(48,8) q(35,9) q(1,10) q(19,11) q(7,12) q(10,13) q(44,14) q(46,15) q(41,16) q(20,17) q(25,18) q(6,19) q(47,20) q(5,21) q(28,22) q(4,23) q(16,24) q(23,25) q(15,26) q(39,27) q(9,29) q(50,28) q(30,30) q(3,31) q(33,32) q(38,33) q(2,34) q(17,35) q(13,36) q(27,37) q(24,38) q(43,39) q(36,40) q(29,41) q(21,42) q(45,43) q(11,44) q(8,45) q(31,46) q(40,47) q(42,48) q(32,49) q(49,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.412s (Solving: 0.28s 1st Model: 0.28s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.410s
2113	4.34024691582	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(31,2) q(43,1) q(27,3) q(7,4) q(15,5) q(32,6) q(40,7) q(13,8) q(8,9) q(26,10) q(23,11) q(44,12) q(37,14) q(50,13) q(22,15) q(12,16) q(2,17) q(39,18) q(5,19) q(20,20) q(34,21) q(9,22) q(41,23) q(38,24) q(16,25) q(1,26) q(47,27) q(4,28) q(17,29) q(49,30) q(29,31) q(3,32) q(42,33) q(11,34) q(19,35) q(14,36) q(30,37) q(10,38) q(33,39) q(48,40) q(36,41) q(24,42) q(35,43) q(45,44) q(28,45) q(25,46) q(6,47) q(21,48) q(46,49) q(18,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 4.645s (Solving: 4.50s 1st Model: 4.50s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.640s
2114	1.88033294678	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,2) q(39,1) q(20,3) q(47,4) q(34,5) q(15,6) q(25,7) q(4,8) q(33,9) q(5,10) q(37,11) q(48,12) q(45,13) q(22,14) q(1,15) q(13,16) q(8,17) q(12,18) q(26,19) q(42,20) q(23,21) q(32,22) q(27,23) q(2,24) q(41,25) q(38,26) q(28,27) q(49,28) q(44,29) q(3,30) q(10,31) q(46,32) q(14,33) q(19,34) q(35,35) q(16,36) q(9,37) q(30,38) q(43,40) q(50,39) q(40,41) q(17,42) q(6,43) q(31,44) q(11,45) q(36,46) q(29,47) q(24,48) q(18,49) q(21,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.720s (Solving: 1.56s 1st Model: 1.56s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.710s
2115	1.21206712723	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(4,1) q(40,2) q(21,3) q(34,4) q(27,5) q(39,6) q(13,7) q(10,8) q(32,9) q(25,10) q(38,11) q(44,12) q(41,13) q(45,14) q(11,15) q(15,16) q(8,17) q(26,18) q(14,19) q(37,20) q(42,21) q(36,22) q(49,23) q(12,24) q(22,25) q(1,26) q(43,27) q(9,28) q(48,29) q(20,30) q(24,31) q(2,32) q(31,33) q(17,34) q(47,35) q(16,36) q(29,37) q(5,38) q(28,39) q(7,41) q(50,40) q(19,42) q(3,43) q(18,44) q(46,45) q(33,46) q(6,47) q(30,48) q(35,49) q(23,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.175s (Solving: 1.05s 1st Model: 1.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.170s
2116	30.141463995	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,2) q(35,1) q(22,3) q(19,4) q(26,5) q(6,6) q(33,7) q(16,8) q(1,9) q(8,10) q(38,11) q(18,12) q(42,13) q(44,14) q(32,15) q(23,16) q(37,17) q(27,18) q(13,19) q(17,20) q(20,21) q(46,22) q(39,23) q(9,24) q(47,25) q(49,26) q(29,27) q(31,28) q(34,29) q(43,30) q(11,31) q(21,32) q(2,33) q(12,34) q(30,35) q(40,36) q(48,37) q(10,38) q(5,39) q(28,41) q(50,40) q(24,42) q(7,43) q(45,44) q(15,45) q(25,46) q(4,47) q(36,48) q(3,49) q(41,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 27.806s (Solving: 27.68s 1st Model: 27.68s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 27.780s
2117	2.20156693459	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(15,1) q(19,2) q(8,3) q(27,4) q(23,5) q(40,6) q(20,7) q(29,8) q(16,9) q(46,10) q(39,11) q(43,12) q(26,14) q(50,13) q(17,15) q(41,16) q(37,17) q(42,18) q(4,19) q(24,20) q(32,21) q(12,22) q(3,23) q(6,24) q(34,25) q(7,26) q(11,27) q(44,28) q(22,29) q(49,30) q(14,31) q(10,32) q(2,33) q(5,34) q(31,35) q(13,36) q(28,37) q(38,38) q(9,39) q(1,40) q(33,41) q(36,42) q(30,43) q(18,44) q(48,45) q(35,46) q(45,47) q(47,48) q(21,49) q(25,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.195s (Solving: 2.08s 1st Model: 2.08s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.190s
2118	0.709189891815	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(20,1) q(41,2) q(32,3) q(12,4) q(4,5) q(27,6) q(33,7) q(23,8) q(5,9) q(7,10) q(36,11) q(30,12) q(15,13) q(6,14) q(8,15) q(46,16) q(49,17) q(21,18) q(35,19) q(24,20) q(1,21) q(3,22) q(13,23) q(44,24) q(48,25) q(37,27) q(50,26) q(28,28) q(40,29) q(25,30) q(29,31) q(14,32) q(38,33) q(43,34) q(22,35) q(42,36) q(26,37) q(10,38) q(2,39) q(47,40) q(11,41) q(19,42) q(16,43) q(45,44) q(39,45) q(34,46) q(18,47) q(31,48) q(9,49) q(17,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.711s (Solving: 0.59s 1st Model: 0.59s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.700s
2119	1.83165884018	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,2) q(33,1) q(25,3) q(31,4) q(42,5) q(46,6) q(30,7) q(7,8) q(48,9) q(39,10) q(19,11) q(24,12) q(18,13) q(29,15) q(50,14) q(11,16) q(28,17) q(36,18) q(4,19) q(2,20) q(17,21) q(43,22) q(3,23) q(5,24) q(15,25) q(20,26) q(16,27) q(32,28) q(45,29) q(37,30) q(44,31) q(47,32) q(6,33) q(27,34) q(38,35) q(34,36) q(14,37) q(21,38) q(9,39) q(1,40) q(41,41) q(13,42) q(35,43) q(22,44) q(8,45) q(10,46) q(49,47) q(23,48) q(40,49) q(26,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.848s (Solving: 1.73s 1st Model: 1.73s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.840s
2120	3.29887509346	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(15,2) q(33,1) q(27,3) q(38,4) q(31,5) q(37,6) q(14,7) q(23,8) q(3,9) q(35,10) q(30,11) q(42,12) q(49,13) q(41,14) q(18,15) q(6,16) q(9,17) q(40,18) q(5,19) q(20,20) q(4,21) q(26,22) q(12,23) q(47,24) q(45,25) q(43,26) q(39,27) q(24,28) q(22,29) q(29,30) q(1,31) q(7,32) q(13,33) q(16,34) q(44,35) q(2,36) q(10,37) q(46,38) q(36,39) q(8,41) q(50,40) q(11,42) q(17,43) q(21,44) q(32,45) q(34,46) q(48,47) q(19,48) q(25,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 3.315s (Solving: 3.20s 1st Model: 3.20s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 3.300s
2121	1.05909514427	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(7,1) q(23,3) q(35,4) q(28,5) q(18,6) q(34,7) q(27,8) q(31,9) q(40,10) q(14,11) q(8,12) q(49,13) q(30,14) q(22,15) q(13,16) q(9,18) q(50,17) q(45,19) q(10,20) q(38,21) q(16,22) q(32,23) q(48,24) q(11,25) q(5,26) q(41,27) q(26,28) q(37,29) q(4,30) q(46,31) q(19,32) q(43,33) q(12,34) q(17,35) q(25,36) q(21,37) q(33,38) q(44,39) q(42,40) q(29,41) q(3,42) q(20,43) q(36,44) q(15,45) q(39,46) q(1,47) q(47,48) q(24,49) q(6,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.062s (Solving: 0.94s 1st Model: 0.94s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.060s
2122	0.716220140457	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(6,2) q(17,1) q(12,3) q(7,4) q(20,5) q(45,6) q(25,8) q(50,7) q(1,9) q(30,10) q(8,11) q(40,12) q(42,13) q(36,14) q(34,15) q(47,16) q(31,17) q(9,18) q(26,19) q(21,20) q(23,21) q(10,22) q(13,23) q(37,24) q(18,25) q(11,26) q(48,27) q(46,28) q(29,29) q(16,30) q(4,31) q(44,32) q(38,33) q(5,34) q(43,35) q(2,36) q(33,37) q(49,38) q(3,39) q(14,40) q(19,41) q(22,42) q(24,43) q(39,44) q(27,45) q(35,46) q(41,47) q(32,48) q(28,49) q(15,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.717s (Solving: 0.60s 1st Model: 0.60s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.710s
2123	1.00663089752	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(34,1) q(30,3) q(42,4) q(26,5) q(16,6) q(31,7) q(6,8) q(3,9) q(47,10) q(19,11) q(37,12) q(14,13) q(45,15) q(50,14) q(39,16) q(1,17) q(27,18) q(10,19) q(32,20) q(40,21) q(21,22) q(43,23) q(17,24) q(28,25) q(13,26) q(5,27) q(8,28) q(11,29) q(41,30) q(46,31) q(15,32) q(23,33) q(36,34) q(2,35) q(49,36) q(44,37) q(38,38) q(35,39) q(25,40) q(7,41) q(12,42) q(24,43) q(48,44) q(33,45) q(4,46) q(22,47) q(20,48) q(9,49) q(29,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.023s (Solving: 0.90s 1st Model: 0.90s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.010s
2124	1.86327004433	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,1) q(23,2) q(40,3) q(26,4) q(31,5) q(41,6) q(39,7) q(7,8) q(12,9) q(3,10) q(29,11) q(36,12) q(42,13) q(45,14) q(11,15) q(13,16) q(27,17) q(48,18) q(9,19) q(32,20) q(46,21) q(17,22) q(28,23) q(47,24) q(6,25) q(24,26) q(10,27) q(4,28) q(20,29) q(43,30) q(1,32) q(50,31) q(8,33) q(19,34) q(35,35) q(22,36) q(38,37) q(30,38) q(21,39) q(2,40) q(15,41) q(44,42) q(14,43) q(33,44) q(49,45) q(34,46) q(25,47) q(16,48) q(5,49) q(37,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.871s (Solving: 1.75s 1st Model: 1.75s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.860s
2125	0.172945022583	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,2) q(43,1) q(16,3) q(3,4) q(33,5) q(22,6) q(18,7) q(10,8) q(26,9) q(46,10) q(11,11) q(39,12) q(36,13) q(49,14) q(35,15) q(23,16) q(9,17) q(14,18) q(34,19) q(38,20) q(12,21) q(32,22) q(24,23) q(6,24) q(48,26) q(50,25) q(4,27) q(8,28) q(5,29) q(13,30) q(28,31) q(41,32) q(47,33) q(27,34) q(20,35) q(40,36) q(31,37) q(19,38) q(42,39) q(30,40) q(25,41) q(29,42) q(21,43) q(2,44) q(15,45) q(44,46) q(1,47) q(17,48) q(37,49) q(45,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.172s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2126	0.187422037125	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(9,2) q(27,1) q(36,3) q(45,4) q(21,5) q(26,6) q(35,7) q(17,8) q(4,9) q(20,10) q(22,11) q(3,12) q(40,13) q(8,14) q(12,15) q(29,16) q(49,17) q(5,18) q(24,19) q(38,20) q(19,21) q(25,22) q(46,23) q(43,24) q(18,26) q(50,25) q(28,27) q(7,28) q(44,29) q(42,30) q(6,31) q(2,32) q(37,33) q(48,34) q(11,35) q(32,36) q(14,37) q(23,38) q(39,39) q(1,40) q(47,41) q(10,42) q(31,43) q(16,44) q(34,45) q(30,46) q(33,47) q(41,48) q(13,49) q(15,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.185s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.07s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
2127	0.527854919434	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,2) q(35,1) q(11,3) q(27,4) q(43,5) q(39,6) q(1,7) q(19,8) q(8,9) q(23,10) q(38,11) q(30,12) q(49,13) q(18,14) q(44,15) q(40,16) q(12,17) q(2,18) q(41,19) q(45,20) q(3,21) q(13,22) q(29,23) q(4,24) q(28,25) q(14,26) q(34,27) q(26,28) q(21,29) q(9,30) q(16,31) q(46,32) q(5,33) q(24,34) q(47,35) q(33,36) q(37,37) q(6,38) q(48,39) q(10,41) q(50,40) q(31,42) q(36,43) q(20,44) q(32,45) q(42,46) q(25,47) q(15,48) q(22,49) q(7,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.538s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.42s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.530s
2128	1.88284301758	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(24,1) q(36,2) q(33,3) q(14,4) q(27,5) q(2,6) q(45,7) q(11,8) q(12,10) q(50,9) q(30,11) q(25,12) q(42,13) q(34,14) q(9,15) q(44,16) q(22,17) q(3,18) q(43,19) q(7,20) q(13,21) q(28,22) q(21,23) q(39,24) q(4,25) q(40,26) q(1,27) q(49,28) q(6,29) q(23,30) q(20,31) q(8,32) q(41,33) q(15,34) q(32,35) q(37,36) q(10,37) q(47,38) q(17,39) q(5,40) q(29,41) q(46,42) q(38,43) q(35,44) q(31,45) q(26,46) q(18,47) q(16,48) q(48,49) q(19,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.880s (Solving: 1.76s 1st Model: 1.76s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.870s
2129	1.41699385643	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(11,1) q(31,2) q(47,3) q(30,4) q(23,5) q(37,6) q(24,7) q(13,8) q(2,9) q(43,10) q(15,11) q(46,12) q(16,13) q(9,14) q(42,15) q(1,16) q(3,17) q(41,18) q(26,19) q(17,20) q(33,21) q(10,22) q(32,23) q(25,24) q(40,26) q(50,25) q(21,27) q(36,28) q(49,29) q(12,30) q(8,31) q(45,32) q(5,33) q(34,34) q(6,35) q(27,36) q(48,37) q(14,38) q(35,39) q(4,40) q(19,41) q(29,42) q(22,43) q(18,44) q(28,45) q(44,46) q(20,47) q(38,48) q(7,49) q(39,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.417s (Solving: 1.30s 1st Model: 1.30s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.410s
2130	4.62307906151	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(29,1) q(11,3) q(24,4) q(16,5) q(45,6) q(1,7) q(3,8) q(22,9) q(44,11) q(50,10) q(13,12) q(35,13) q(2,14) q(47,15) q(43,16) q(26,17) q(39,18) q(33,19) q(20,20) q(23,21) q(48,22) q(30,23) q(41,24) q(21,25) q(15,26) q(8,27) q(46,28) q(27,29) q(42,30) q(5,31) q(10,32) q(4,33) q(49,34) q(34,35) q(9,36) q(40,37) q(25,38) q(19,39) q(31,40) q(6,41) q(12,42) q(7,43) q(37,44) q(28,45) q(38,46) q(14,47) q(32,48) q(17,49) q(36,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 4.626s (Solving: 4.51s 1st Model: 4.51s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.620s
2131	7.32152485847	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(19,1) q(25,2) q(32,3) q(37,4) q(5,5) q(30,6) q(8,7) q(23,8) q(15,9) q(18,10) q(49,11) q(43,12) q(27,13) q(39,14) q(42,15) q(14,16) q(6,17) q(46,18) q(31,19) q(36,20) q(13,21) q(29,22) q(45,23) q(22,25) q(50,24) q(17,26) q(44,27) q(11,28) q(38,29) q(35,30) q(7,31) q(1,32) q(4,33) q(47,34) q(9,35) q(40,36) q(12,37) q(48,38) q(34,39) q(2,40) q(20,41) q(10,42) q(3,43) q(28,44) q(33,45) q(24,46) q(41,47) q(21,48) q(26,49) q(16,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 7.119s (Solving: 6.99s 1st Model: 6.99s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 7.110s
2132	0.436024904251	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(28,1) q(34,2) q(21,3) q(46,4) q(8,5) q(25,6) q(1,7) q(22,8) q(6,9) q(30,10) q(41,11) q(35,12) q(20,13) q(2,14) q(10,15) q(27,16) q(42,17) q(14,18) q(37,20) q(50,19) q(49,21) q(12,22) q(5,23) q(15,24) q(38,25) q(36,26) q(11,27) q(7,28) q(29,29) q(31,30) q(18,31) q(9,32) q(32,33) q(19,34) q(39,35) q(44,36) q(17,37) q(13,38) q(45,39) q(26,40) q(3,41) q(47,42) q(24,43) q(4,44) q(43,45) q(48,46) q(40,47) q(16,48) q(23,49) q(33,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.437s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.32s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.430s
2133	1.61176300049	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(28,2) q(41,1) q(44,3) q(17,5) q(50,4) q(15,6) q(45,7) q(10,8) q(20,9) q(9,10) q(24,11) q(29,12) q(27,13) q(14,14) q(30,15) q(8,16) q(3,17) q(19,18) q(39,19) q(42,20) q(49,21) q(46,22) q(48,23) q(31,24) q(7,25) q(13,26) q(33,27) q(18,28) q(32,29) q(26,30) q(5,31) q(2,32) q(11,33) q(23,34) q(40,35) q(12,36) q(1,37) q(21,38) q(47,39) q(25,40) q(35,41) q(37,42) q(34,43) q(6,44) q(38,45) q(43,46) q(22,47) q(36,48) q(4,49) q(16,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.615s (Solving: 1.50s 1st Model: 1.50s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.610s
2134	0.16245508194	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,2) q(4,3) q(38,4) q(33,5) q(47,6) q(9,7) q(43,8) q(13,9) q(24,10) q(19,11) q(5,12) q(49,13) q(30,14) q(18,15) q(10,16) q(41,17) q(37,18) q(31,19) q(15,20) q(28,21) q(48,22) q(46,23) q(12,24) q(35,25) q(6,26) q(25,27) q(42,29) q(50,28) q(36,30) q(8,31) q(16,32) q(44,33) q(7,34) q(21,35) q(45,36) q(20,37) q(29,38) q(26,39) q(14,40) q(23,41) q(32,42) q(3,43) q(40,44) q(2,45) q(27,46) q(39,47) q(11,48) q(34,49) q(22,50) q(1,1)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.165s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.05s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2135	1.5856859684	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 1.569s (Solving: 1.45s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.45s)
CPU Time     : 1.560s
2136	2.21594405174	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(7,1) q(33,2) q(1,3) q(17,4) q(41,5) q(24,6) q(29,7) q(12,8) q(14,9) q(30,10) q(38,11) q(22,12) q(48,13) q(42,14) q(27,15) q(8,16) q(20,17) q(44,18) q(40,19) q(45,20) q(5,21) q(31,22) q(37,23) q(9,24) q(16,25) q(2,27) q(50,26) q(47,28) q(18,29) q(25,30) q(13,31) q(49,32) q(35,33) q(4,34) q(32,35) q(36,36) q(11,37) q(19,38) q(15,39) q(23,40) q(28,41) q(10,42) q(39,43) q(6,44) q(46,45) q(34,46) q(26,47) q(3,48) q(43,49) q(21,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.217s (Solving: 2.10s 1st Model: 2.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.200s
2137	0.266317844391	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(2,2) q(12,1) q(17,3) q(49,4) q(29,5) q(41,6) q(30,7) q(44,8) q(5,9) q(9,10) q(24,11) q(37,12) q(8,13) q(34,14) q(25,15) q(38,16) q(21,17) q(23,18) q(40,19) q(11,20) q(7,21) q(3,22) q(10,23) q(43,24) q(32,25) q(4,26) q(33,27) q(16,28) q(27,29) q(47,30) q(14,31) q(45,33) q(50,32) q(31,34) q(20,35) q(39,36) q(13,37) q(1,38) q(48,39) q(6,40) q(35,41) q(26,42) q(36,43) q(19,44) q(46,45) q(28,46) q(15,47) q(18,48) q(22,49) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.261s (Solving: 0.14s 1st Model: 0.14s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.260s
2138	0.420778036118	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(37,2) q(39,1) q(40,3) q(15,4) q(26,5) q(5,6) q(35,7) q(4,8) q(7,9) q(24,10) q(17,11) q(14,12) q(16,13) q(32,14) q(30,15) q(48,16) q(43,17) q(41,18) q(46,19) q(28,20) q(3,21) q(47,22) q(27,23) q(29,24) q(12,25) q(10,26) q(6,27) q(44,28) q(23,29) q(8,30) q(1,31) q(25,32) q(2,33) q(20,34) q(42,35) q(13,36) q(18,37) q(9,38) q(36,39) q(31,40) q(34,42) q(50,41) q(38,43) q(45,44) q(33,45) q(21,46) q(19,47) q(22,48) q(49,49) q(11,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.420s (Solving: 0.30s 1st Model: 0.30s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.410s
2139	0.842957019806	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(16,2) q(29,1) q(10,3) q(27,4) q(40,5) q(28,6) q(41,7) q(8,9) q(50,8) q(19,10) q(13,11) q(20,12) q(43,13) q(26,14) q(21,15) q(47,16) q(33,17) q(35,18) q(2,19) q(7,20) q(1,21) q(48,22) q(18,23) q(15,24) q(46,25) q(11,26) q(6,27) q(32,28) q(17,29) q(31,30) q(34,31) q(30,32) q(44,33) q(9,34) q(45,35) q(49,36) q(42,37) q(4,38) q(25,39) q(14,40) q(37,41) q(39,42) q(24,43) q(5,44) q(12,45) q(22,46) q(36,47) q(38,48) q(3,49) q(23,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.845s (Solving: 0.73s 1st Model: 0.73s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.840s
2140	5.45217514038	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 6.029s (Solving: 5.89s 1st Model: 0.00s Unsat: 5.89s)
CPU Time     : 6.020s
2141	1.02374792099	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(13,2) q(25,1) q(41,3) q(43,4) q(19,5) q(26,6) q(24,7) q(11,8) q(42,9) q(2,10) q(10,11) q(44,12) q(40,13) q(3,14) q(15,15) q(7,16) q(18,17) q(46,18) q(48,19) q(39,20) q(27,21) q(47,22) q(6,23) q(31,24) q(29,25) q(20,26) q(22,27) q(37,28) q(9,29) q(4,30) q(12,31) q(5,32) q(8,33) q(36,34) q(23,35) q(49,36) q(35,37) q(1,38) q(21,39) q(17,40) q(34,41) q(38,42) q(33,43) q(30,44) q(16,46) q(50,45) q(32,47) q(45,48) q(14,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 1.055s (Solving: 0.93s 1st Model: 0.93s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 1.050s
2142	9.96421003342	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(21,2) q(48,1) q(24,3) q(39,4) q(37,5) q(1,6) q(44,7) q(16,8) q(23,9) q(12,10) q(26,11) q(34,12) q(20,13) q(14,14) q(38,15) q(28,16) q(2,18) q(50,17) q(6,19) q(46,20) q(15,21) q(42,22) q(8,23) q(10,24) q(5,25) q(19,26) q(31,27) q(45,28) q(40,29) q(9,30) q(47,31) q(3,32) q(7,33) q(25,34) q(41,35) q(32,36) q(4,37) q(36,38) q(17,39) q(30,40) q(11,41) q(43,42) q(18,43) q(49,44) q(27,45) q(35,46) q(13,47) q(29,48) q(22,49) q(33,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 9.772s (Solving: 9.63s 1st Model: 9.63s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 9.760s
2143	13.3173449039	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(38,2) q(42,1) q(19,3) q(21,4) q(31,5) q(26,6) q(13,7) q(18,8) q(10,9) q(32,10) q(39,11) q(44,12) q(36,13) q(23,14) q(20,15) q(43,16) q(6,18) q(50,17) q(12,19) q(35,20) q(25,21) q(1,22) q(22,23) q(5,24) q(14,25) q(37,26) q(7,27) q(2,28) q(4,29) q(49,30) q(27,31) q(46,32) q(40,33) q(17,34) q(30,35) q(34,36) q(45,37) q(16,38) q(29,39) q(24,40) q(28,41) q(33,42) q(9,43) q(3,44) q(8,45) q(15,46) q(41,47) q(48,48) q(11,49) q(47,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 13.484s (Solving: 13.36s 1st Model: 13.36s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 13.480s
2144	4.41836595535	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,1) q(29,2) q(16,3) q(46,4) q(9,5) q(19,7) q(50,6) q(3,8) q(23,9) q(8,10) q(27,11) q(36,12) q(22,13) q(43,14) q(25,15) q(42,16) q(35,17) q(26,18) q(2,19) q(41,20) q(6,21) q(37,22) q(7,23) q(44,24) q(11,25) q(13,26) q(18,27) q(45,28) q(5,29) q(49,30) q(34,31) q(31,32) q(39,33) q(30,34) q(40,35) q(24,36) q(14,37) q(17,38) q(4,39) q(47,40) q(1,41) q(32,42) q(10,43) q(33,44) q(38,45) q(20,46) q(15,47) q(48,48) q(21,49) q(28,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 4.618s (Solving: 4.48s 1st Model: 4.48s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.580s
2145	2.94835090637	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(19,2) q(47,1) q(35,3) q(30,4) q(2,5) q(33,6) q(18,7) q(11,8) q(38,9) q(44,10) q(46,11) q(10,12) q(31,13) q(6,14) q(27,15) q(49,16) q(1,17) q(14,18) q(7,19) q(29,20) q(8,21) q(21,22) q(37,23) q(9,24) q(15,25) q(42,26) q(3,27) q(23,28) q(34,29) q(45,30) q(24,31) q(13,32) q(4,33) q(36,34) q(26,35) q(40,36) q(43,37) q(12,38) q(25,39) q(41,40) q(5,41) q(17,42) q(22,44) q(50,43) q(39,45) q(16,46) q(20,47) q(48,48) q(28,49) q(32,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.948s (Solving: 2.80s 1st Model: 2.80s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.900s
2146	4.84668016434	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(19,1) q(40,2) q(46,3) q(24,4) q(21,5) q(3,6) q(10,7) q(8,8) q(5,9) q(36,10) q(33,11) q(11,12) q(28,13) q(26,14) q(9,15) q(18,16) q(31,17) q(42,18) q(12,19) q(37,20) q(48,21) q(32,22) q(2,23) q(43,24) q(6,26) q(50,25) q(38,27) q(35,28) q(7,29) q(25,30) q(4,31) q(15,32) q(23,33) q(47,34) q(16,35) q(1,36) q(29,37) q(39,38) q(13,39) q(22,40) q(45,41) q(30,42) q(27,43) q(49,44) q(14,45) q(44,46) q(17,47) q(20,48) q(34,49) q(41,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 4.681s (Solving: 4.55s 1st Model: 4.55s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.670s
2147	0.450505018234	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(14,2) q(26,1) q(29,3) q(2,4) q(46,5) q(17,6) q(27,7) q(42,8) q(28,9) q(47,10) q(19,11) q(8,12) q(31,13) q(41,14) q(18,15) q(6,16) q(9,17) q(7,18) q(33,19) q(1,20) q(43,21) q(32,22) q(44,23) q(21,24) q(4,25) q(39,26) q(20,27) q(11,28) q(24,29) q(45,30) q(48,31) q(34,32) q(49,33) q(38,34) q(13,35) q(37,36) q(25,37) q(3,38) q(30,39) q(40,40) q(5,41) q(36,42) q(15,43) q(12,44) q(22,46) q(50,45) q(16,47) q(23,48) q(35,49) q(10,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.451s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.32s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.440s
2148	0.607333898544	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(25,1) q(36,3) q(12,4) q(28,5) q(19,6) q(48,7) q(34,8) q(38,9) q(7,10) q(26,11) q(22,12) q(17,13) q(10,14) q(6,15) q(44,16) q(15,17) q(20,18) q(3,19) q(9,20) q(42,21) q(49,22) q(29,23) q(43,24) q(2,25) q(27,26) q(13,27) q(46,28) q(40,29) q(47,30) q(45,31) q(32,32) q(11,33) q(16,34) q(23,35) q(21,36) q(24,37) q(8,38) q(33,39) q(35,40) q(4,41) q(41,42) q(37,44) q(50,43) q(14,45) q(5,46) q(1,47) q(31,48) q(39,49) q(30,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.593s (Solving: 0.47s 1st Model: 0.47s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.580s
2149	0.284805059433	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.284s (Solving: 0.15s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.15s)
CPU Time     : 0.270s
2150	3.48776102066	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(17,1) q(41,2) q(47,3) q(31,4) q(1,5) q(4,6) q(35,7) q(16,8) q(30,9) q(22,10) q(46,11) q(36,12) q(18,13) q(6,14) q(26,15) q(9,16) q(39,17) q(44,18) q(28,19) q(43,20) q(7,21) q(12,22) q(3,23) q(5,24) q(19,25) q(45,26) q(42,27) q(25,28) q(11,29) q(29,30) q(49,31) q(38,32) q(2,34) q(50,33) q(23,35) q(10,36) q(37,37) q(48,38) q(34,39) q(27,40) q(24,41) q(13,42) q(8,43) q(33,44) q(21,45) q(15,46) q(32,47) q(20,48) q(40,49) q(14,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 3.750s (Solving: 3.59s 1st Model: 3.59s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 3.700s
2151	0.369383811951	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.349s (Solving: 0.20s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.20s)
CPU Time     : 0.340s
2152	5.65049600601	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(12,1) q(44,2) q(11,3) q(14,4) q(28,5) q(33,6) q(20,7) q(36,8) q(8,9) q(30,10) q(48,11) q(24,12) q(32,13) q(7,14) q(1,15) q(18,16) q(43,17) q(39,18) q(6,19) q(23,20) q(16,21) q(27,22) q(47,23) q(5,24) q(40,25) q(2,26) q(31,27) q(34,28) q(9,29) q(37,30) q(22,31) q(46,32) q(21,33) q(13,35) q(50,34) q(25,36) q(35,37) q(3,38) q(29,39) q(49,40) q(15,41) q(10,42) q(4,43) q(38,44) q(41,45) q(17,46) q(19,47) q(45,48) q(26,49) q(42,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 5.296s (Solving: 5.17s 1st Model: 5.17s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 5.290s
2153	2.0229549408	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,1) q(20,2) q(34,3) q(40,4) q(45,5) q(9,6) q(31,7) q(8,8) q(19,9) q(36,10) q(48,11) q(23,12) q(35,13) q(4,14) q(2,15) q(37,16) q(30,17) q(47,18) q(7,19) q(22,20) q(49,21) q(5,22) q(28,24) q(50,23) q(11,25) q(25,26) q(16,27) q(6,28) q(3,29) q(38,30) q(29,31) q(17,32) q(39,33) q(46,34) q(26,35) q(41,36) q(44,37) q(33,38) q(1,39) q(24,40) q(14,41) q(12,42) q(15,43) q(13,44) q(21,45) q(10,46) q(43,47) q(27,48) q(42,49) q(32,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 2.098s (Solving: 1.98s 1st Model: 1.98s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 2.090s
2154	0.595989227295	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.593s (Solving: 0.46s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.46s)
CPU Time     : 0.590s
2155	0.148373842239	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.156s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.140s
2156	0.951066017151	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.937s (Solving: 0.80s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.80s)
CPU Time     : 0.930s
2157	0.176227807999	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.232s (Solving: 0.07s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.07s)
CPU Time     : 0.220s
2158	0.606739044189	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.533s (Solving: 0.40s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.40s)
CPU Time     : 0.520s
2159	7.01861095428	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 6.912s (Solving: 6.78s 1st Model: 0.00s Unsat: 6.78s)
CPU Time     : 6.890s
2160	3.48489904404	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 3.417s (Solving: 3.29s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.29s)
CPU Time     : 3.410s
2161	0.131695985794	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2162	0.825899124146	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
Answer: 1
q(18,2) q(37,1) q(23,3) q(26,4) q(49,5) q(29,6) q(20,7) q(42,8) q(34,9) q(8,10) q(46,11) q(7,12) q(43,13) q(47,14) q(25,15) q(1,16) q(14,17) q(21,18) q(45,19) q(27,20) q(13,21) q(3,22) q(5,23) q(39,24) q(19,25) q(40,26) q(48,27) q(4,28) q(31,29) q(38,30) q(10,32) q(50,31) q(12,33) q(24,34) q(44,35) q(16,36) q(28,37) q(11,38) q(35,39) q(6,40) q(41,41) q(17,42) q(30,43) q(33,44) q(22,45) q(9,46) q(15,47) q(32,48) q(2,49) q(36,50)
SATISFIABLE

Models       : 1+    
Calls        : 1
Time         : 0.829s (Solving: 0.70s 1st Model: 0.70s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.820s
2163	0.138278961182	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2164	0.796245098114	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.795s (Solving: 0.67s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.67s)
CPU Time     : 0.790s
2165	0.566569805145	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.571s (Solving: 0.44s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.44s)
CPU Time     : 0.560s
2166	0.127755880356	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2167	0.511601924896	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.510s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.38s)
CPU Time     : 0.500s
2168	0.143674135208	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.130s
2169	1.22271895409	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 1.229s (Solving: 1.10s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.10s)
CPU Time     : 1.220s
2170	0.139556884766	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.145s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.140s
2171	0.173660039902	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.165s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.160s
2172	0.358805894852	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.380s (Solving: 0.22s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.22s)
CPU Time     : 0.370s
2173	0.666112184525	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.654s (Solving: 0.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.51s)
CPU Time     : 0.640s
2174	0.236133813858	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.239s (Solving: 0.09s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.09s)
CPU Time     : 0.230s
2175	0.705028057098	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.720s (Solving: 0.56s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.56s)
CPU Time     : 0.710s
2176	2.51568293571	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 2.442s (Solving: 2.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.27s)
CPU Time     : 2.430s
2177	0.139821052551	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.150s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.140s
2178	0.128329992294	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2179	0.246968984604	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.247s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.12s)
CPU Time     : 0.240s
2180	1.26233291626	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 1.322s (Solving: 1.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.17s)
CPU Time     : 1.310s
2181	0.139050006866	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2182	0.143257141113	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.146s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.140s
2183	0.268561124802	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.273s (Solving: 0.14s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.14s)
CPU Time     : 0.270s
2184	0.160608053207	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.149s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.140s
2185	0.149102926254	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.144s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.140s
2186	0.14820098877	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.150s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.140s
2187	0.13528585434	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.130s
2188	0.129789113998	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2189	0.129400968552	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2190	0.193007946014	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.191s (Solving: 0.06s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.06s)
CPU Time     : 0.190s
2191	0.177634000778	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.171s (Solving: 0.04s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.04s)
CPU Time     : 0.160s
2192	0.152230024338	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.130s
2193	0.20666885376	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.216s (Solving: 0.08s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.08s)
CPU Time     : 0.200s
2194	0.127954959869	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.128s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2195	0.198781013489	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.207s (Solving: 0.08s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.08s)
CPU Time     : 0.200s
2196	0.127564907074	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2197	0.173934936523	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.174s (Solving: 0.05s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 0.160s
2198	0.160241127014	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.158s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.03s)
CPU Time     : 0.150s
2199	0.141054153442	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.141s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.140s
2200	0.128236055374	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2201	0.125612020493	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2202	0.130235910416	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2203	0.14591383934	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.147s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.140s
2204	0.130784988403	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.142s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2205	0.138984918594	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.130s
2206	0.129402160645	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2207	0.12984585762	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2208	0.132251977921	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2209	0.129681825638	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.133s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2210	0.143225193024	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.140s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.130s
2211	0.12585401535	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2212	0.126631975174	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2213	0.132972002029	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2214	0.128251791	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2215	0.134510993958	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2216	0.132956027985	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2217	0.129951000214	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2218	0.131505012512	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2219	0.130733966827	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.133s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2220	0.129553079605	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.133s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2221	0.126461982727	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2222	0.117352962494	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2223	0.129600048065	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.136s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2224	0.123633861542	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.128s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2225	0.128169059753	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2226	0.132105827332	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2227	0.125965118408	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2228	0.126400947571	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2229	0.130259037018	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2230	0.12851691246	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.128s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2231	0.128515005112	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2232	0.134664058685	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2233	0.127601146698	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2234	0.136581897736	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2235	0.119432210922	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2236	0.133836984634	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2237	0.134685993195	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.144s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2238	0.118448019028	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2239	0.130481004715	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2240	0.131717920303	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2241	0.129350185394	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.136s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2242	0.133887052536	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2243	0.135667085648	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2244	0.130874872208	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.128s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2245	0.134289979935	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2246	0.129649877548	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2247	0.126708030701	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2248	0.136929035187	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2249	0.127971887589	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.123s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2250	0.113983869553	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2251	0.128988981247	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2252	0.122536897659	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.109s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2253	0.118036031723	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2254	0.124255180359	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2255	0.114003896713	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2256	0.126017093658	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.120s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2257	0.122961044312	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.123s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2258	0.118139982224	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2259	0.122541904449	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2260	0.126806020737	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2261	0.125663042068	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2262	0.12543797493	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2263	0.132225036621	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2264	0.114976882935	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2265	0.124049901962	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2266	0.112246990204	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.099s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2267	0.128647089005	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2268	0.143548965454	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.153s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.150s
2269	0.154007196426	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2270	0.147554159164	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.168s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2271	0.137610912323	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.135s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2272	0.129950046539	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2273	0.126206874847	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2274	0.126962900162	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2275	0.127501964569	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2276	0.1136739254	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2277	0.113950967789	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2278	0.116657972336	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2279	0.123418092728	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
Solving...
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2280	0.114441871643	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2281	0.113859891891	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2282	0.122180938721	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.103s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2283	0.12704205513	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.123s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2284	0.151098012924	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.151s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.150s
2285	0.113915920258	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2286	0.118266105652	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2287	0.125973939896	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2288	0.111531019211	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2289	0.11833190918	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2290	0.111095905304	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2291	0.111629009247	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2292	0.109209060669	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2293	0.110049009323	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2294	0.136313915253	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2295	0.112498044968	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2296	0.113652944565	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2297	0.110467910767	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2298	0.113063097	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2299	0.122913122177	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.120s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2300	0.111498117447	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2301	0.111770868301	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2302	0.115307092667	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2303	0.112931013107	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.101s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2304	0.111388921738	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.101s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2305	0.115918159485	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2306	0.113874912262	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2307	0.110311031342	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2308	0.116284132004	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2309	0.111836194992	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2310	0.109698057175	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2311	0.113419055939	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2312	0.113420963287	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2313	0.149014949799	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.145s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2314	0.113974809647	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2315	0.114552021027	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2316	0.114061832428	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2317	0.120239973068	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2318	0.114422082901	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2319	0.113549947739	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.103s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2320	0.120275974274	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2321	0.11196398735	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.103s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2322	0.124269962311	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2323	0.113353967667	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2324	0.113786935806	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2325	0.111842870712	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2326	0.111131906509	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2327	0.114278793335	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2328	0.114185094833	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2329	0.113013029099	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2330	0.12362909317	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2331	0.111981868744	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2332	0.131552934647	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2333	0.116725921631	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2334	0.11141705513	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2335	0.111469984055	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2336	0.110625982285	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2337	0.118620157242	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.100s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2338	0.118340015411	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2339	0.111226081848	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2340	0.121553897858	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2341	0.117388963699	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2342	0.115823030472	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.102s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2343	0.118836164474	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2344	0.113209009171	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2345	0.113651990891	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2346	0.132304906845	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2347	0.112163066864	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2348	0.127830982208	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2349	0.126797914505	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2350	0.128252983093	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.120s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2351	0.152780056	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.123s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2352	0.129332065582	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2353	0.128677845001	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2354	0.13037610054	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2355	0.167954921722	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2356	0.158914089203	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2357	0.129222154617	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2358	0.154640197754	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.119s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2359	0.151148080826	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2360	0.129093885422	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2361	0.141214132309	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2362	0.132426023483	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.136s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2363	0.147490024567	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2364	0.171926021576	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2365	0.143079996109	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.136s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2366	0.145961046219	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.141s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2367	0.132899999619	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.139s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2368	0.133773088455	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.165s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.160s
2369	0.133198976517	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.146s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2370	0.129109144211	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.146s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2371	0.129050016403	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.135s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2372	0.12219119072	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.129s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2373	0.138235092163	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2374	0.130777835846	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.144s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2375	0.131420135498	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.126s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2376	0.146275043488	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2377	0.130151987076	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2378	0.138982057571	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.150s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2379	0.124063968658	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2380	0.124258041382	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.143s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.140s
2381	0.159768104553	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.152s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.150s
2382	0.141752004623	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2383	0.135212182999	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.128s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2384	0.128500938416	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2385	0.125462055206	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2386	0.126271009445	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2387	0.150496959686	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2388	0.135558128357	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.120s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2389	0.128316879272	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.130s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2390	0.133438110352	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.109s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2391	0.124505996704	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2392	0.146684885025	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.134s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2393	0.126734972	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2394	0.12526011467	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2395	0.124568223953	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.124s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2396	0.122638225555	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.127s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2397	0.11834692955	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2398	0.122463941574	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2399	0.116492033005	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2400	0.118394136429	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.119s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2401	0.120280981064	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2402	0.115727901459	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2403	0.120373010635	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2404	0.12390089035	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.119s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2405	0.118012905121	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2406	0.117119073868	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2407	0.115958929062	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2408	0.118682146072	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2409	0.118016958237	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2410	0.122756004333	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2411	0.124918937683	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2412	0.122065067291	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2413	0.117153167725	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2414	0.114542961121	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2415	0.116165876389	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2416	0.118170022964	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2417	0.115581989288	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2418	0.117655038834	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.122s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2419	0.118022918701	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2420	0.116863965988	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2421	0.120631933212	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2422	0.118099927902	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.119s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2423	0.117157936096	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2424	0.116528987885	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2425	0.117295026779	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2426	0.117213010788	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.132s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2427	0.119811058044	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2428	0.11844587326	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.125s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2429	0.116567850113	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2430	0.120445013046	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.114s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2431	0.117914199829	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2432	0.119263887405	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2433	0.119642019272	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2434	0.11522603035	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2435	0.115360975266	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2436	0.116109132767	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2437	0.113888978958	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2438	0.117312908173	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2439	0.117105007172	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2440	0.117818832397	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2441	0.113629102707	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2442	0.121300935745	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2443	0.117564201355	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2444	0.125819921494	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.131s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2445	0.116297006607	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2446	0.115391969681	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2447	0.117284059525	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2448	0.118619203568	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2449	0.116577148438	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2450	0.120037078857	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2451	0.119899988174	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2452	0.11670589447	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2453	0.116134881973	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.109s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2454	0.117314100266	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2455	0.11999797821	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2456	0.118499040604	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.104s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2457	0.119989871979	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.118s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2458	0.112010002136	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2459	0.119256973267	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.109s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2460	0.116738080978	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2461	0.117150783539	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2462	0.115887880325	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2463	0.116537809372	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2464	0.119526147842	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.137s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.130s
2465	0.118996858597	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2466	0.117591142654	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2467	0.115540027618	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2468	0.123345136642	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2469	0.122741937637	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.115s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2470	0.121755838394	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.121s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2471	0.119029998779	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2472	0.114597082138	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2473	0.122432947159	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2474	0.115237951279	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2475	0.121119022369	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2476	0.115967988968	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2477	0.12501001358	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2478	0.115335941315	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2479	0.116384029388	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.105s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2480	0.120554924011	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.117s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2481	0.117195129395	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2482	0.121717214584	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2483	0.115919828415	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2484	0.116873025894	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2485	0.118391036987	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.108s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2486	0.121789932251	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2487	0.122597932816	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.109s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2488	0.123188972473	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.113s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2489	0.114698171616	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.111s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2490	0.116060972214	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.112s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.110s
2491	0.115995883942	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.119s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.120s
2492	0.12144613266	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2493	0.117746829987	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2494	0.121350049973	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2495	0.117779016495	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.116s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2496	0.122059822083	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.106s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2497	0.123377084732	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2498	0.118793964386	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
2499	0.139575958252	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.107s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.090s
2500	0.116670846939	clasp version 3.1.4
Reading from a.grd
UNSATISFIABLE

Models       : 0     
Calls        : 1
Time         : 0.110s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.100s
